香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #12

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

let‘s start discussion now

希望多D人傾啦

另外，想知邊間院線「休惠」及補錢幾多票務資訊，請參閱：

票務消息link:
UA:
UA Loyalty Club 獎賞詳情及細則:

UA電影禮券:

MCL:
MCL CLUB PLUS / MCL CLUB / CINEMA FANS會員折扣優惠之使用細則:

信用咭及正價戲票優惠之使用細則:

電影優惠券或贈券之使用細則:

禮券之使用細則:

BC / MOViE MOViE:

AMC:

GH:
票價調整:

其他票務消息:

Cinema City:

Metroplex:

Emperor Cinemas:

The Grand:

唔駛次次問來問去，thanks

全港新戲院 Coming Soon:

UA 新戲院：
深水埗高登新翼
大埔超級城
東涌東薈城
尖沙咀新世界 Victoria Dockside / Musea

嘉禾新戲院:
南昌站V Walk

英皇新戲院:
尖沙咀ISQUARE
將軍澳康城
馬鞍山戲院

其他新戲院
葵涌寶星中心
北角匯

2019 新片上映時間 更新至 29.4.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

5月2日
狗眼看人心
Back Street Girls -後街女孩-
劇場版 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 -獵戶座之箭-
Vox Lux (黑天后)
Girls of the Sun (太陽的女兒)

5月9日
過春天
Dogman (人心狗吠)
The Hustle (圓美大盜)
The Prodigy (魔詭怪胎)
Never Look Away (無主之作)
Detective Pikachu (POKÉMON 神探 Pikachu)
The Man Who Feels No Pain (無痛奇俠)

5月16日
九龍不敗
飛人類之吻
去吧！女神兵團
Arctic (極北)
John Wick: Chapter 3 - Parabellum (殺神 John Wick 3)

5月23日
地久天長
媽閣是座城
Greta (友誼永錮)
Aladdin (阿拉丁)
Long Shot (索爆高低戀)
Brightburn (魔童)
In Safe Hands (我的後補媽咪)
They Shall Not Grow Old (不老的戰跡)

5月24日
五月天人生無限公司

5月30日
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

聲稱5月
萬誘金錢

6月6日
追龍II：賊王
By the Grace of God (以恩寵之名)
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月13日
劇場版 幼女戰記
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)

6月20日
作家的謊言：筆忠誘罪
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

6月27日
回魂咒
UglyDolls (樣衰衰奇兵)
Annabelle Comes Home (詭娃安娜貝爾：回家)

7月4日
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月11日
Toy Story 4 (反斗奇兵4)

7月25日
Child’s Play (娃鬼回魂：魅來世界)
The Lion King (獅子王)

聲稱7月
掃毒2 天地對決
Once Upon a Time in Hollywood (從前，有個荷里活)

8月1日
Fast & Furious: Hobbs & Shaw (狂野時速：雙雄聯盟)
Dora and the Lost City of Gold (愛冒險的Dora：勇闖黃金迷城)

8月8日
天氣之子

8月15日
The Current War (電流戰爭)
Spies in Disguise (百變間諜王)

8月22日
The Angry Birds Movie 2 (憤怒鳥大電影2)

聲稱8月
海獸之子
沉默的證人
Yesterday (緣來自昨天)
The New Mutants (新異變人)

9月12日
IT: Chapter Two (小丑回魂2)

9月19日
Stuber (狂玩嘢時速)

聲稱9月
Abominable (長毛雪寶)

10月3日
JOKER

10月10日
Gemini Man (雙子任務：疊影危機)

聲稱10月
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)
The Addams Family (愛登士家庭)

謝謝

lm

5月2日 靜靜雞都有6套戲上

英皇接咗手i square咪無咗imax

尖沙咀新UA 有imax

英皇接手之後要等官方公佈

希望新場會有laser imax

以UA 19 management 來睇
唔預有會好d

唔係得5套？

打錯

馬鞍山戲院光榮結業
由英皇戲院接手經營

UA開4間新戲院一次過開咁多
尖沙咁冇左iSquare , 多返尖沙咀新世界 Victoria Dockside / Musea
尖沙咀1加1減唔計數, 但都舊院換新院
都擴充左3間戲院

MCL 1間新院都冇, 過左擴張期

嘉禾就算鳩數啦

將軍澳比英皇插旗, 唔再係MCL天下
雖然英皇戲院冇咩競爭力

UA 深水埗似乎停左工
同業主炒大獲

大埔十畫未有一撇

UA Musea 話有12 院包括imax
位多過the grand

東涌只係原區重置姐

英皇仲有新院

cc都係乜聲氣都無，新東九東都未有據點

imax 4k 唔該

馬鞍山嘅觀眾! 我哋嚟喇🤗
英皇戲院即將進駐MOSTown 新港城中心!
從影院配套、戲院小食、購票流程，
全方位帶來不一樣嘅觀影體驗！
今年暑假，感受不一樣❤

#英皇戲院新港城中心 #EmperorCineams #請多多指教
#馬鞍山 #MaOnShan #MOSTown #新港城中心

官方正式公佈

黑天后 好唔好睇, 得6/10分

黑天后 值唔值得睇
睇評分就好低
但有Natalie Portman, Jude Law

IMDB得6/10分
爛番茄得60%

影藝開返九龍城
下個月

又話光榮結業, 轉頭又復活

MCL Festival Grand Cinema 1 號院「BEA House 1」

睇相塊幕好似好細, 有冇巴打有經驗

岩岩前兩日睇完avg4
個mon 其實都好大下
逼住坐D 排都唔會辛苦唔洗抬頭

［公德心去晒邊］香港人竟然集體逃票睇戲... 誰對誰錯？

thanks 巴打

UA積分係咪無嘢換？
㩒入去乜都無嘢睇

換飛

巴黎最後探戈(BCLASSICS)
24-05-2019上映 // 級別: III // 法語、英語(中文、英文字幕)
片長: 129 分鐘
導演: 貝納多貝托魯奇 Bernardo Bertolucci
演員: 馬龍白蘭度、瑪利亞施奈德

Source: 百老匯院線

機場UA 又係因A 事

而家直接係賣戲個part 扣飛換

永遠呢d 醜聞都係關UA 事

UA 沙田冧天花壓傷顧客

UA 深水埗鋤爛人地電房 業主咋形停工

睇午夜場瞓着 清晨驚醒 觀眾受困 UA太古當賊辦

屯門UA 懷疑失竊50萬

自己參詳呢間院線發生咩事

應該超迷你院

想問英皇啲戲院得唔得？
睇娛樂行啲裝修好似幾靚仔

新都城 MCL 裝修完會有咩設施, MCL好似冇講
4K, DOBY ?

無主之作
john wick 3

？

等緊上

pikachu同john wick
遲d仲補brightburn

呢半個月就黎做死

巴打做邊間

Friend Zone 好好笑

黑天后，我覺得前半段同後半段好似睇緊兩套戲

無痛奇俠 好功夫港片

其實MCL 有冇3D

點解會冇

請問百老匯荷里活有冇全景聲?
比較星影匯全景聲邊間好? 謝

見到google doc寫:

買一送一2D戲票優惠券2張(最近更新了可於全年使用)

有冇巴打知如果張一送一係之前送咁有無得去換張年底expire既?

Agnès Varda（1928年－2019年）
1) 遺作紀錄片 《艾麗絲說華妲》（Varda by Agnès）百老匯特別放映
// 23-05-2019 上映 // 115 分鐘 // 法語(中文、英文字幕) //

2) bc Sunday有其舊作:
無法無家（Vagabond）（1985）
童年拾趣（Jacquot）（1991）
沙灘上的華妲（The Beaches of Agnes）（2008）

請問mcl長沙灣係咪連買飛嘅分都無得儲？

有得儲

有冇人知Cinema City院線搞咩...到依加都未有星期六既期買飛

荷里活咩花神都無，得2d/3d，要全景聲唔使考慮，直入星影匯啦

仲日（薛景求 飾）與順南（全度妍 飾）是對平凡的父母，養育著兩個可愛的子女。直到2014年4月16日，兒子秀浩（尹燦榮 飾）死於那一場絕望意外，讓原本幸福的家庭瞬間瓦解，仲日和順南的婚姻也破裂殆盡，只能日復一日、年復一年不斷悲痛的思念。一年一天，在沒有秀浩的秀浩生日，被留下的家人和朋友相聚一刻，決定送給彼此最珍視的重要回憶。「留不住你，但我們會永遠記住你。」

好似好催淚咁
睇果個日期已經估到係果件事

豆瓣評價麻麻

娛樂行d位好坐
但screen唔大

佢果張戲飛大到嘔

用app買
電子飛

套圓美大盜卡士就吸引
但條trailer太膠了頂唔順

我睇左
都唔好睇
個半鐘咁短都捱得好辛苦
雖然偶爾有啲笑位
不過真係麻麻

agger 個半鐘都覺得磨住去 好想佢收尾咁

Dog man ok

今日never look away

套戲好流暢

三粒鐘有多都唔覺冗長
Sebastian Koch
著住納粹軍服照鏡果幕入型入格
幾個主要角色都唔係話最靚仔靚女果堆
但個個都好有氣質，係會令你有深刻印象果種
最尾響咹首尾呼應都處理得好好

我覺得套戲講左好多議題
有條不紊

friend zone

聽日睇尖沙咀

好好笑

12/5 好似有神秘嘉賓

等你post 相想知邊個

我估係friend zone buddy

我淨係知佢一開始喺fb講512謝票場果時係講明話有baifern,呃左我第二日就去買飛
之後fb先改左寫係神秘嘉賓謝票

但GDH泰國果邊啲官方平台都係寫佢地11-12喺香港
而同一日佢地都無其他活動 暫時又唔見佢搭左飛機返去 希望無事啦 如果最後無女主我會屌死安樂

有幾多個一齊來？

今次安樂明顯有點冷待

已知係得baifern 導演同個男朋友
連nine都請唔到
冷待既意思係點？我原本有少少期望會唔會好似上次amir Khan宣傳唱歌果套印度戲咁，會喺商場搞活動
依家無不特止 仲要連今日個謝票都唔知係點 有就有 無就無 唔好太模稜兩可啦

今次完全無宣傳啦
上次出貓至少開2場
主角三個來曬
旺角 元朗
仲要開埋iMax house
大佬可以退貨嗎 都係荷里活攪首映啦
今次完全無聲無息

講紅 套野紅過出貓啲新人 票房又贏晒
不過 你睇佢改套戲名都改到咁差 又拍喺AVG上左無耐就排上去 都多少反映到安樂對套戲係無太大期望
唉唔知啦 睇下晏啲散場時會點啦

咁講開荷里活
今次同一個周末 安樂寧願拎個場黎宣傳樣柒柒奇兵都唔搞friend zone

宜家睇復仇者可以扣ua分未?

巴打，呢輩子你都等唔到因A佢比你用分睇marvel
你死心吧啦

等你影多d 相

希望影到 完場比攞機出黎影？會唔會比職員鬧
因為我第一次睇謝票場

點會唔比
上次出貓同100天我集曬三位主角郵添啦
大佬都同到Mario 影相 我

可惜出貓果次爭oom（戲裏面叫明詩）

睇安樂IG個新po,似乎明朗化左

明詩之後都來左香港event

嗰個我有去呀，不過果陣我未有買相機
加上無預早去到，得部爛鬼電話咩都影唔到

有佢呀
但我舉手唔夠人快 無得問佢地問題
本來仲趁機練下泰文

我識少少咋
純粹想表達今日可以見到佢地黎好開心之類既意思 算啦可能比我開到口佢地都未必聽明我嗰啲仲係好半桶水既泰文

相？

影得好一般咋 雖然散左場開返燈但現場都係偏暗既情況啲相一放大睇就散散地

有無抽獎玩遊戲？

無呢個環節

有時呢度某啲mon post狗既態度真係嚴重影響討論風氣
人地善心分享緊啲野既時候喺度負評負評
快啲去死啦仆街

上次大佬可以退貨嗎 有答問題環節
有人中蘇梅機票

今次有比觀眾問問題環節
問到既話就會送簽名Postcard

爭咁遠

影展資料:
(1)關錦鵬影展 Stamiley Kwan Film Festival
地點：香港藝術中心古天樂電影院

電影：
人在紐約 (三個女人的故事)
女人心
地下情 ^
胭脂扣
紅玫瑰白玫瑰
阮玲玉(導演版) ^

^導演關錦鵬將出席映後分享

Source: 香港藝術中心 Facebook

(2) Cinefan 出左六月、七月節目表

想睇胭脂扣
上次英皇重映miss 咗

胭脂扣tvb 成日播

Elements場首映送左機票啦

目的地去泰國邊度

我奇怪點解你地竟然11號首映都唔知
安樂出哂po賣飛架喎

識睇一定睇35mm版人在紐約同紅玫瑰白玫瑰

都係蘇梅
泰國旅遊局送
重送多套spa套票

我睇4/5

真開心

我就嫌夜唔想去
寧願睇星期日算

我個場下午
唔駛錢

原來筲箕灣有間L Cinema
一直冇人講

會唔會加返D獨立戲院

L Cinema
寶石戲院
新光戲院
總統戲院
豪華戲院
新寶戲院
凱都戲院
CGV CINEMAS D2 PLACE

雖然冇會員制

CGV 有會員

總統豪華新寶凱都咪同一個院線

yes

都係$115
睇JohnWick 3, 你點選擇

MOViE MOViE Cityplaza, MOViEMAXX
音響:AuroMax
投射: Barco 4K
銀幕: RealD Ultimate Screen, 窄D
座位: 震震椅

FESTIVAL GRAND BEA House1
音響: Dolby Atmos
投射: SONY 4K
銀幕: 闊D, 冇RealD
座位: 冇特別

筲箕灣L Cinema 細細地好好坐
價錢又平好多

JW3公映冇全景聲版亦冇4K版
睇你想唔想震喇

即係普通戲院都夠做
dolby 7.1 + 廢screen

巴打係邊樹check 到有冇4k

UA仲未出星期六John Wick 3 D場次
得午夜場

星影匯個網會有標示

John Wick

屯門巴倫紐戲院早場加咗價?
好似由35變咗40蚊。

過春天 電視劇味濃

john wick 開太多場
好多場都吉場 / 賣得幾個位

地久天長
片長近三粒鐘
過程好流暢，唔覺冗長
幾場內心戲都拍得好細緻
難怪載譽柏林影展

極北
拍得好有現場感
有幾個位嚇到現場觀眾震一震
Mads Mikkelsen全套戲solo演出，演技一流

兩套都高度推薦

極北嘅影評好兩極

我今日睇早場得三四成人

早場3-4成都正常
晏畫夜晚都係咁上下先恐怖, 上畫3日咋

午夜場 $50 就坐8成以上
其實係唔係d人唔願洗錢

avengers 4 都係咁
上左2個星期, 就明顯少左好多人睇

原先以為個熱潮可以頂到1個月

地久天長 小弟高度推薦

極北 故事簡單 但主角做得好好

Avengers 想二刷，睇2D邊間好

結尾可以再長少少
咁就完左

拍埋佢地入院好唔好？

個人意見其實結局用open ending構思唔錯
表面上喺最後一刻直升機到咗，可以理解成佢地終於獲救
另一方面又可以暗示佢地得到最終嘅救贖 — 上天堂

同意
Open end
讓看官自行定斷

前鴻聲戲院「重光」成Lumen Cinema

流明戲院？

不老的戰跡唔上3d

留名

係咩集團呢？韓國集團？

其實我睇左3d 版@ hkiff
真心，2D 夠架啦
著眼睇製作公司點樣將咁多紀錄片鏡頭整理成一套仲戲，仲要有起承轉合，好有心機

好似菲律賓有分院

徐匡慈將接替麥聖希，出任香港與中國地區百老匯電影中心總監

CC Victoria同星影匯有3d

有無人知新嗰個imax有無laser同screen大過定細過isquare
希望大過isquare同有laser
無laser都算，細到好似新世紀/megabox咁就仆得街以後要入元朗/機場睇imax

我知我隔左成個月先回sor

想問下有冇巴打係戲院見過有3d眼鏡夾賣？
想買返副，如果有就唔洗去淘寶買山寨

極北
景靚之餘鏡頭設計亦都有心思
每一鏡個內容就無可避免重重覆覆，但不停玩盡遠近高低角度
唔會覺悶

好多間都有
但要留意制式

韓片 萬誘金錢

做市做得幾有張力

唔該曬

不過星期四cut 左好多場次

on9

東薈城名店倉發言人回覆《香港01》查詢時指出，擴建部份將會有由UA營運的戲院，設四個影廳，提供超過650個座位。

發言人又指，雖然商舖已移交予UA進行裝修，但由於戲院的內部裝修較為複雜，並需向不同政府部門申請牌照，故預計開業前的籌備時間，將較一般零售商戶長。

年尾

Metroplex續會同新入會優惠係咪一樣

其實不少二號客運大樓設施已陸續停運，當中除了去年國泰航空抵港貴賓室賞心堂外，另一抵港貴賓室環亞機場貴賓室亦有消息傳出預計只營業至八月底。看來位於該大樓的UA IMAX戲院也因改建工程而需要停業。至於日後重建後是否仍設有戲院，則要待工程完成後方能知曉了。

今個星期爭沒有你的生日會未睇

哥斯拉無乜興趣

2019 新片上映時間 更新至 28.5.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

5月30日
萬誘金錢
沒有你的生日會
CODE GEASS 復活的魯路修
A Dog's Journey (再見亦是狗朋友2)
Godzilla: King of the Monsters (哥斯拉II：皇者巨獸)

6月6日
真愛唔使譯
追龍II：賊王
Fahrenheit 11/9 (華氏11/9)
By the Grace of God (以恩寵之名)
X-Men: Dark Phoenix (變種特攻：黑鳳凰)

6月13日
情牽拉麵茶
爸爸是壞蛋冠軍
劇場版 幼女戰記
0.0MHz (0.0嚇茲招魂)
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)
The Professor and the Madman (牛津解密)

6月20日
九龍不敗
作家的謊言：筆忠誘罪
劇場版 歌之☆王子殿下♪真愛KINGDOM
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

6月27日
回魂咒
UglyDolls (樣衰衰奇兵)
Annabelle Comes Home (詭娃安娜貝爾：回家)

聲稱6月
海獸之子
上流寄生族

7月4日
媽閣是座城
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月11日
Toy Story 4 (反斗奇兵4)
Child’s Play (娃鬼回魂：魅來世界)

7月16日
掃毒2 天地對決

7月25日
The Lion King (獅子王)

聲稱7月
Once Upon a Time in Hollywood (從前，有個荷里活)

8月1日
Fast & Furious: Hobbs & Shaw (狂野時速：雙雄聯盟)
Dora and the Lost City of Gold (愛冒險的Dora：勇闖黃金迷城)

8月8日
天氣之子

8月15日
小Q
名偵探柯南：紺青之拳
The Current War (電流戰爭)
Spies in Disguise (百變間諜王)

8月22日
Yesterday (緣來自昨天)
One Piece Stampede
The Angry Birds Movie 2 (憤怒鳥大電影2)

8月29日
Crawl (噬逃險鱷)

聲稱8月
沉默的證人

9月12日
IT: Chapter Two (小丑回魂2)

9月19日
Stuber (狂玩嘢時速)

9月26日
Abominable (長毛雪寶)

聲稱9月
Blinded by the Light

10月3日
JOKER

10月10日
Gemini Man (雙子任務：疊影危機)

10月17日
Maleficent: Mistress of Evil (黑魔后2)

10月31日
The Addams Family (愛登士家庭)

聲稱10月
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)
Terminator: Dark Fate (未來戰士：黑暗命運)

12月12日
Frozen 2 (魔雪奇緣2)

12月19日
Star Wars: The Rise of Skywalker (星球大戰：天行者崛起)

更正
Dora and the Lost City of Gold (愛冒險的Dora：勇闖黃金迷城)
8月22日

開頭睇左10分鐘
有三個男人拉隊走左

一開始頭10分鏗係好悶，黑白細畫面
d 旁述又同畫面冇關係，又up 得快

第一次去ua megabox 睇imax
有冇巴打推薦坐邊行舒服啲

其實最後一行
因為個院比較窄

thanks
睇佢個座位表都幾奇形怪狀

但要留意左後面係條柱

我坐最後一行先覺岩岩好ja
不敢想像坐中間會睇d 咩

又未至於咁悶掛

北角終於有戲院

新光唔係戲院？

Godzilla

唔好睇
睇trailer 好似幾正

我中後段訓左 利申：唔好大片

佔地7000尺，得160位 想像到有幾細

咁快睇左
聽講係淨打冇劇情
同第一集掉返轉

點解西環無戲院

尋晚華納電影公司優先場
係
一味味打打打
睇完彩旦
我後面個男人話係一套怪獸AV

有幾多間院？

最新

全港新戲院 Coming Soon:

UA 新戲院：
深水埗高登新翼 (業主放盤，尾已爛）
大埔超級城
東涌東薈城
尖沙咀新世界 Victoria Dockside Musea

嘉禾新戲院:
南昌站V Walk

英皇新戲院:
尖沙咀ISQUARE
將軍澳康城
馬鞍山戲院
北角匯

其他新戲院
葵涌Lumen Cinema

大埔終於工程緊

巴打見到開緊工？

係

大埔街坊喜訊

未知 我都係睇地產新聞講
但應該唔多院同好細

英皇戲院租尖沙咀iSquare 月租300萬

香港首部上正場的西藏電影《撞死了一隻羊》7月11日電影中心獨家上映

Any link?

一日十萬租
點維皮？平時都無乜人睇

你懂的

中環娛樂行
月租120萬, 得216個位
仲誇張

Oh 變顏色

好癲

好奇 UA Musea 月租幾$？

counter

thanks

馬sir 長沙彎 gcv點睇

CGV

我去過一兩次 正常啦

Thanks

迷你精品戲院

cgv有無會員制呀

有啊
好似買飛九折
如果你去開就抵

不過同區mcl 長沙灣而家$45
頂爛市價

大家都迷你院, 不過mcl更迷你

mcl都有做開會員 不過長沙彎好爆

長沙灣mcl $45 , 會員冇得再折, 只可以儲分

6月都算多細片睇

強國

懷疑嘉禾獨家

襯暑假前清哂d倉底野

呢個星期四有套真愛唔駛譯
宣傳一d 都無
應該得幾日貨仔

想睇以恩寵之名 好似有spotlight feel

我都會睇啊

一名網民投稿至Facebook專頁「生仔要考牌系列」，指自己上月23日到觀塘商場戲院看英語版的《阿拉丁》電影，在入場之前已經預料到會有小朋友與家長一起看，知道戲院內可能會比平日嘈，但也表示明白。網民這次並沒有遇上「扭計」的小朋友，反而遇到一個不理他人感受的家長！網民估計由於小朋友聽不懂英文，所以只要戲中一有英文對白，家長就會以廣東話即時翻譯，更帶有感情演繹對白！

無計啦
medialink集中火力谷月尾套海獸之子

但都唔係零宣傳架

【搶先美國獻映】📢好高興向大家宣佈🙌:
《#蜘蛛俠：#決戰千里》將會於6月28日喺香港搶先美國獻映!!!
各位FANS 期待嗎?🙌 你哋準備入戲院睇幾多次呢🕸🕷?

精彩預告:
#SpiderManFarFromHome #TomHolland #JakeGyllenhaal #Spiderman #Mysterio

避toy story?!

日本同強國都係628

痴線......
UA 生日飛去到11/6, 想睇哥斯拉佢又update 到直至12/6 前都唔用得...
頂! 下年唔續了

因A 19 唔係浪得虛名

你睇下man in black11/6 有無預售

不過佢咁19 唔好預有

Xmen 所有場次都無，mib 唔方有

X-men 係Fox
UA 一定無折

Mib 係Sony 發行
真係要睇因A 點做

真愛唔使譯 究竟幾時上？

抽起唔上都唔出奇

UA啲分究竟有乜用🤦🏻‍♂️

邊度仲有皇帝位圖睇?
揀位王死左...

以前仲有d 換票証同電影周邊野換，而家？

點會宣都唔宣一下？

請問有冇人有睇brightburn，覺得如何
見到佢個rating由4跌到3而家得2.8
仲諗緊入唔入場

睇左

好流下

屌你一入去話有4 個virus
叫我download 個ALFA defender
係廣告定真係virus

係UA電子錢包見唔到今日生日飛

有冇巴絲會知道各戲院各House既Actual Screen Size

打上熱線問

有預售都唔得
應該要換到期日之前嘅飛

好19

我見到MIB imax 有折
不過有折 =/= 可以用分睇

睇咗了
都幾失望
敘事成份好重，冇高潮位，幾個受害人嘅故事線理得唔太乾淨
呢類型戲都係泡菜套無聲吶喊拍得最震撼

btw greta比想像中好睇

Greta 爛尾啵

係唔合理又結得差
但整體做到心寒同建立到痴線閪形象
同netflix套you(劇)好似

真慘

UA 會員$2汽水優惠 要人正價消費真係好麻煩

睇完，評分合理

百記果個康城金棕櫚大獎奪冠巡禮好似場場都比人hold左/買左一樣的位，剩返最前果行

太古廣場肯定揸好多飛係手，仲有30套set裝留位呢

ps.好心唔好擺4院啦，hold得黎得翻第一行真係幾肉酸

好似係睇人

未睇，本身都鍾意呢個系列
好過天啟或者last stand 就收貨

星期四睇完
睇足咁多套的同行朋友勁唔收貨

我都覺得一般，但唔睇又唔得。

好夾硬啊個flow
完全無power

好似係最近又改過terms
要買指定食物飲品先用得

好19啊ua

以恩寵之名

華氏11/9

米高Moore 今次少左dramatic act

UA 無左分數換禮品

咁堆廢分只剩下換 戲票?

我都唔繼續做UA會員 點解做會員都要咁受氣 拎住啲分好似難民咁等UA施捨

而家得750 / 1000 分
係買飛個頁直接扣

而家有時會叫班會員用電郵換優先場飛
以前用系統
而家電郵

而家UA 會 廢的程度媲美嘉禾

估中

MIB 得會員折

無得扣分睇

哥斯拉 係唔係用4K拍
除左全景聲, 有冇需要靚畫面

舊制星級可以照續
普通會員就不如去申請張東亞卡

今日成功係嘉禾用會員積分換Aladdin下午正價場 ($100), 過程順利, 唔係描述中咁差

戲院內已有告示話邊套戲可以用分換, 當然唔係全部都得

UA 都得啊 扣分

今日睇pet pet 2

改編自漫畫家五十嵐大介得獎原著的動畫電影《海獸之子》，已宣佈將於 7 月 25 日於香港上映！

以獨特及極具渲染力的畫風享負盛名的漫畫家五十嵐大介，其作品《海獸之子》從尊崇海洋及自然界的角度出發，描繪了一個「14歲的少女」與「由儒艮養大的兄弟」在某個夏日相遇的故事。負責動畫製作的是憑《惡童》榮獲日本電影學院獎最佳動畫獎的動畫製作室STUDIO4℃ 製作。音樂部份更邀請到音樂大師久石讓負責電影配樂，以及鬼才米津玄師創作主題曲「海之幽靈」。

聲優方面，主角將由蘆田愛菜、石橋陽彩和浦上晟周三位年輕演員擔任。主角琉花的雙親，將由大家熟悉的稻垣吾郎及蒼井優聲演。另外還有渡邊徹、田中泯、富司純子、森崎溫等實力演員獻聲演出。

《海獸之子》講述性格率直卻火爆的少女琉花，因為與隊友發生爭執而不得不退出社團。在沒有容身之所的漫長暑假中，琉花遇見了兩名神秘的少年─海和空。海和空據說是由儒艮養大的孩子，從嬰兒時期就一直生活在海中。除了器官和常人有所不同外，他們似乎能接收到常人聽不到的、來自大海的訊息。適逢三人的相遇時，地球上同時出現了各式各樣的異變。夜空中閃爍的流星突然墜落大海；海洋的所有生物開始往日本移動；甚至連龐大的座頭鯨都出現，奏著鯨的「歌曲」向所有海洋生物傳遞「祭典的重頭戲就快來了」的訊息。

《海獸之子》
上映日期: 2019年7月25日
語言: 日語
字幕: 中文及英文
導演: 渡邊步
主要聲優: 蘆田愛菜、石橋陽彩、浦上晟周、稻垣吾郎、蒼井優

我覺得 Dolby 7.1 好過 Dolby Atmos
Dolby 7.1 可能喇趴少d, 明顯聽得出D聲係邊個方位傳來
Dolby Atmos 係四面八方, 係勁D, 但聲音方位冇咁明顯

係唔係我問題

MCL沙田 Movie Town
2院 RealD 睇2D 哥斯拉
定鏡起雪花
係唔係RealD 播3D先正常, 2D就會出事
定片源問題

仲撚衰過普通幕

Hong Kong movie 今日search唔到戲

其實呢期社會氣氛咁
無乜mood 睇戲
但要清飛
只好今晚聽日盡睇

星期日
浿水再戰！

MIB 聽朋友講爛ed

情牽拉麵茶

好老土下

新加坡旅遊局特約

本周雖然共有七部電影開畫，不過大型與中型發行電影卻各只有一部，其餘五部電影電影只作廿場以下小型發行。受到近期社會事件影響，令市場氣氛不佳，結果昨天全日入場人次不足五萬，較上周四下跌超過四成半，而推算收入亦按比例跌至360萬以下。值得注意的是，除了首兩位電影外，十大其餘電影每場平人次均在27以下，反映市場氣氛不佳。

本周的市場焦點落在索尼發行的《黑超特警組：反轉世界》，電影首天於54院映近440場獲近23,000人次，每場平均人次在51左右，推算收入則在百七萬。《黑》其實是舊系列重拍，本身在演員陣容該有期望度，惟受社會事件影響即場市場表現。相比起廿二年前《黑超特警組》錄得百一萬的成績，但當時票價卻是現時的一半，看來電影要期望周末有更高爬升。

中型發行方面，Screen Media發行的驚慄片《0.0嚇茲招魂》首天安排於24院映逾60場獲逾千二人次捧場，每場平均人次僅接近20，反映似乎近日大堆靈異電影開畫下，令市場對這類電影已出現飽和狀況，而社會氣氣不佳對夜場影響較大，也令首天錄得僅接近十萬的成績。

五部小型發行電影走勢個別發展，當中以兩部單院上映三場的電影表現較佳。新映發行於MCL德福上映的動畫《劇場版幼女戰記》首天獲近三百人次捧場，每場平均人次達95，而mm2發行於百老匯電影中心上映馬來西亞電影《光》則獲逾百人次，每場平均人次在35以上，算是凝聚客源。

安樂發行的新加坡電影《情牽拉麵茶》首天安排於六院平均各映三場獲近五百人次，每場平均人次達25，看來這部結合日本與新加坡元素電影，在觀眾心目中似乎吸引力一般。高先發行的《牛津解密》首天於七院映約15場則獲接近300人次，每場平均人次達19，觀乎電影題材並非大眾口味，走勢亦算一般。至於本周的「砲灰」位置，則屬名威發行的日本電影《爸爸是壞蛋冠軍》，電影首天於七院映約13場，每場平均只有五位觀眾，上映得無聲無息。

仍在上映電影方面，迪士尼發行的《阿拉丁》在上映第四周仍在亞軍位置，在昨天縮場一成下，仍於47院映近270場，結果獲約8,200人次，每場平均人次仍在30以上，推算收入接近55萬，算是口碑帶動，同時為電影於22天累積接近4,200萬觀乎在周末客源帶動下，該可以4,500萬作目標。

兩部上周開畫大型發行電影則在五強之內，福斯發行的《變種特攻：黑鳳凰》隨《黑》片開畫削場四成三下，昨仍於52院平均各映約六場，結果錄得逾6,900人次，每場平均人次只有21，跌幅達八成，反映電影口碑不佳的影響，惟推算收入仍在50萬左右，八天累積達1,650萬，看來仍可望達二千萬大關。同日開畫由王晶與關智耀合導的《追龍II賊王》昨削場四成後，於42院映近170場獲逾4,400人次，每場平均人次達27，推算收入接近30萬，主要是來自欲看港片的觀眾。觀乎電影八天累積在620萬左右，看來暫只能以八百萬作為目標。

兩部第三周電影仍在十大，昨天同樣錄得每場約17人次。華納發行的《哥斯拉II王者巨獸》昨於42院映近百二場獲近二千人次，推算收入在15萬上下，而15天則達1,760萬，看來周末可達千八萬，但二千萬無望。同日開畫由洲立發行的溫情電影《再見亦是狗朋友2》昨映約15場則獲近三百人次，累積接近百六萬，看來要達二百萬難度不低。

其餘上映電影方面，洲立發行、奇洛李維斯主演的《殺神John Wick 3》則入第五周映約40場仍獲七百人次，同時為上映29天累積突破2,300萬大關。

上流寄生族

奉俊昊

2019 新片上映時間 更新至 17.6.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

6月13日
光
情牽拉麵茶
爸爸是壞蛋冠軍
劇場版 幼女戰記
0.0MHz (0.0嚇茲招魂)
Men in Black: International (黑超特警組：反轉世界)
The Professor and the Madman (牛津解密)

6月20日
九龍不敗
上流寄生族
作家的謊言：筆忠誘罪
劇場版 歌之☆王子殿下♪真愛KINGDOM
Stockholm (盜亦有路)
Rocketman (搖滾太空人)
The Secret Life of Pets 2 (PET PET當家 2)

6月27日
UglyDolls (樣衰衰奇兵)
*特別放映 鋤田正義：搖滾寫真館
6月28日
Spider-man: Far From Home (蜘蛛俠2：決戰千里)

7月4日
媽閣是座城
漫長的告別
Annabelle Comes Home (詭娃安娜貝爾：回家)

7月11日
撞死了一隻羊
Toy Story 4 (反斗奇兵4)
Child’s Play (娃鬼回魂：魅來世界)

7月16日
掃毒2 天地對決
7月18日
鈴木家的謊言
蠟筆小新劇場版：蜜月風暴～拯救老豆大作戰

7月25日
愛情攻防戰
Appwar (愛情攻防戰)
The Lion King (獅子王)
7月26日
Once Upon a Time in Hollywood (從前，有個荷里活)

8月1日
大偵探福爾摩斯 逃獄大追捕
Fast & Furious: Hobbs & Shaw (狂野時速：雙雄聯盟)

8月8日
天氣之子
電影多啦A夢：大雄之月球探測記

8月15日
小Q
名偵探柯南：紺青之拳
The Current War (電流戰爭)

8月22日
Yesterday (緣來自昨天)
Angel Has Fallen (白宮淪陷3：天使淪陷)
One Piece Stampede
The Angry Birds Movie 2 (憤怒鳥大電影2)
Dora and the Lost City of Gold (愛冒險的Dora：勇闖黃金迷城)

8月29日
Crawl (噬逃險鱷)
Scary Stories to Tell in the Dark (講鬼故)

聲稱8月
沉默的證人

9月12日
IT: Chapter Two (小丑回魂2)

9月19日
Stuber (狂玩嘢時速)

9月26日
Abominable (長毛雪寶)

聲稱9月
Blinded by the Light

10月3日
JOKER

10月10日
Gemini Man (雙子任務：疊影危機)

10月17日
Maleficent: Mistress of Evil (黑魔后2)

10月31日
The Addams Family (愛登士家庭)

聲稱10月
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)
Terminator: Dark Fate (未來戰士：黑暗命運)

11月14日
Ford v Ferrari (福特 vs 法拉利)

聲稱11月
Doctor Sleep

12月19日
Star Wars: The Rise of Skywalker (星球大戰：天行者崛起)

聲稱12月
Frozen 2 (魔雪奇緣2)

今個星期 要睇
上流寄生族
Rocket man

725 海獸之子
815 憤怒鳥大電影2

MIB 唔收得
UA 星期四開始可以用分有折
好19
明明之前係上映期間一律唔得

未轉 account?

估唔到ua 有良心

反了反了

曲線宣傳UA 良心品牌

Rocketman 都ok

笑4

Spider-Man 估中
乜折都無

UA

Mib

【韓流】《上流寄生族》港開畫報捷 創近10年康城金棕櫚獎開畫紀錄

由韓國名導奉俊昊執導、韓國男星宋康昊、李善均、曹汝貞等主演的韓片《上流寄生族》（Parasite）勇奪上月舉行的「第72屆康城影展」最高殊榮的金棕櫚獎，成為韓國第一人奪此獎項，為國爭光。

《上流寄生族》已於上月30日在韓國開畫，上映22日累計觀影已達872萬人次，而電影昨日亦殺到來香港正式開畫，挾着康城金棕櫚獎之名，香港首日開畫即勁吸$403,506票房，成為2010年至2019年近10年以來康城金棕櫚獎電影的開畫之冠，勁過去年奪同一獎的日片《小偷家族》，以及荷李活型男畢彼特（Brad Pitt）主演的《生命樹》（The Tree of Life）香港開畫票房紀錄，同時《上流寄生族》亦成為奉俊昊導演在香港開畫成績最好的一部電影，比起2013年《末世列車》（Snowpiercer）的$160,517開畫票房和2006年《韓流怪嚇》的$151,220開畫票房成績更加好，《上流寄生族》成為奉俊昊導演的作品高峯。而一眾演員亦有拍片答謝香港觀眾的支持。

2010年至2019年在香港上映的康城金棕櫚獎電影開畫日票房
（1）2019年《上流寄生族》（Parasite）─$403,506
（2）2018年《小偷家族》（Shoplifters）─$262,543
（3）2011年《生命樹》（The Tree of Life）─$178,268
（4）2012年《愛》（Amour） ─$46,868
（5）2013年《接近無限溫暖的藍》（Blue Is the Warmest Color）─$42,819
（6）2016年《我，不低頭》（I, Daniel Blake）─$37,253
（7）2014年《冬日甦醒》（Winter Sleep）─$15,108
（8）2017年《方寸見人心》（The Square）─$14,799
（9）2015年《流離者之歌》（Dheepan）─$14,480
（10）2010年《波米叔叔的前世今生》（Uncle Boonmee Who Can Recall His Past Lives）─$6,369

資料提供：香港影業協會及香港戲院商會屬下機構香港票房有限公司

《上流寄生族》演員答謝片段連結：

唔知有冇人貼

再見馬鞍山戲院——紮根社區24年 老闆鮑文範：街坊不捨已證成功

馬鞍山戲院負責人鮑文範

如果說馬鞍山街坊是在馬鞍山戲院長大，其實絕不為過！因為戲院原來已經在馬鞍山這社區，跟街坊一同生活了24載——即接近四分一世紀。屈指一數，最少時間上，街坊足夠由少年變青年再變中年，然後再帶下一代小兒來看戲。

對於馬鞍山戲院，不少人，包括街坊，都可能有著美麗的誤會，以為這間沒寫上所屬院線或品牌、到營業的最後一天仍需要親身到戲院排隊買飛的戲院，是獨立院線。但其實戲院的「幕後老闆」大有來頭，是香港歷史最悠久的電影發行公司安樂影片。大家相信都有幫襯過安樂影片旗下的其他院線，包括百老匯、AMC等。馬鞍山戲院之所以別樹一格，全跟負責管理馬鞍山戲院的安樂藝訊總經理鮑文範有關。

辦戲院非為賺錢 埋單計數仍蝕本

現年已74歲的鮑文範，在光影圈打滾半世紀，記者以為他會對馬鞍山戲院這個自己一手湊大的「親生仔」依依不捨，想問他是否有傷感不快，出乎意料是他直言，經他手開業、結業的戲院，這些年來不下十多二十間，馬鞍山戲院不過是其中之一，卻肯定不是唯一，亦不是最令他感受深刻。「專放藝術電影的灣仔新華戲院，最終閂門就真的不捨，因為香港再無其他戲院放映那些如此高質的藝術戲。」

不過，雖然他口說沒有不捨，但言談中仍是為馬鞍山戲院走到最後的成績感到驕傲。那不是因為戲院能賺大錢，「埋單計數肯定要蝕，仲蝕好多，因為頭十年真係蝕得太多，每年收入連租都唔夠畀，仲未計員工人工、電費同買戲等開支」；鮑生深感驕傲，全因街坊最後的說話，「做完最後一日，第二朝交場時，街坊來到問『點解冇戲睇？唔係執嘛，點解冇得繼續做呀？』好彩佢哋唔係話：『間戲院做得咁差一早應該執啦！』已經證明我係成功啦！」

鮑生提倡每個社區都應有自己的戲院，方便街坊睇戲。回想當初選擇在馬鞍山開戲院，鮑生笑言是來做「開荒牛」，他非常喜歡新港城中心的設計，但沒有想到政府發展馬鞍山這麼緩慢，戲院進駐的最初十年，沒有一座新落成的大廈或屋苑。鮑生說，要感謝公司願意用其他院線的盈餘，補貼馬鞍山戲院繼續經營。

鮑生指，經營戲院的目的並不是賺大錢，畢竟經營餐廳的利潤可能比戲院還高。他亦指經營戲院並沒有太大主導權，首先是租金昂貴，其次是不能控制電影選擇及質素。

馬鞍山特色：三級片無人睇

身為馬鞍山人，去馬鞍山戲院睇戲是生活之日常，如果要數三樣馬鞍山戲院的特色，大抵可以是：戲飛便宜、沒有爆谷汽水（近幾年才增設），以及沒有午夜場。而原來背後，在在反映鮑生經營馬鞍山戲院的理念，以及馬鞍山社區的獨有生態，「唔知點解，午夜場唔多人幫襯，我哋試過開，但要蝕錢，同事又辛苦，咁不如唔好做啦」，「另一特點，係三級片、恐怖片、血腥的，喺馬鞍山都唔收得」，例如 2015 年上映的《格雷的五十道色戒》，即使全港的票房普遍可觀，但在馬鞍山戲院反而不濟。「可能跟附近居民家庭背景有關，這裡較中產，亦多小朋友，所以最賣座，始終是那些動畫卡通類。」

他又透露，由於附近多學校，所以戲院亦有不少學生客，甚至有學校包場睇戲，「我咪全部收學生價，連老師都只需要畀學生飛錢。」對鮑生而言，年輕人喜歡睇戲不只代表電影業長期有生意，他更在意下一代是否能夠追求高質素的電影。畢竟甚麽電影被拍出來，很大程度也是基於觀眾喜好。

《十年》放映35天成熱話

對於非街坊而言，馬鞍山戲院最有名的事件，可能是數年前放映《十年》。《十年》題材敏感，當時大部份戲院都拒播，但馬鞍山戲院連續放映了35天，停放時還收到街坊查詢要求繼續播放。鮑生直言《十年》的拍攝手法並非很出色，但仍大受歡迎，是受政治氛圍影響，當有人對影片提出質疑或反對，反而成了宣傳。鮑生多次重申他並沒有任何政治取態，只要電影通過香港政府審核，又能夠帶來利潤，他便會播放。

社區戲院唔頹 致力提升觀影體驗

大家可能以為，馬鞍山戲院票價比其他大院線便宜，是硬件配套有打折扣，所以成本較低；但不說不知，這個社區戲院內其實提供著頂級的觀賞體驗，「不要小看銀幕，大陸貨跟外國貨，價錢差三倍，但我哋係用貴嘢。」鮑生更說，馬鞍山戲院是香港首批添置3D放映及數碼化器材的戲院，「一轉數碼播映，我哋亦換過晒所有放映機，所以在馬鞍山戲院睇戲，絕對唔差過外面。」

還有入場前的一條通道，是鮑生特意設計打造，以經典電影劇照作裝飾，好為戲院添上藝術氣息，「相片是我特意去美國的圖書館從舊檔案中找來再翻攝，其實馬鞍山戲院的英文名，叫『classics』，就是想佢成為一間有品味的戲院。」

馬鞍山戲院4年前才開設小賣部，因為鮑生對它又愛又恨。小賣部是戲院主要的收入來源之一，但觀眾進食時會產生聲浪及氣味，鮑生擔心將降低其他觀眾的觀賞感受。在街坊要求下，馬鞍山戲院終於在4年前開始賣爆谷，但鮑生仍堅持不賣燒賣、雞翼等食物。

鮑生不諱言，這些年來，從選擇放映甚麼電影，到堅持這間戲院的觀影文化，都是希望從這些細節中，提升街坊對電影的品味。

退下火線 期待易手新景象

馬鞍山戲院正式落幕，原址將易手予英皇，鮑生也宣告退休。他笑言仍會經常觀賞電影，但以後便要自己掏錢看了。

其實很早的時候，鮑生已經知道馬鞍山戲院將易手，但他仍對外聲稱戲院只是裝修。鮑生說希望尊重下任經營者，讓英皇首先對外公佈接手的消息。如今戲院已開始裝修，將於7月重新開業。鮑生說，期待新戲院的新景象，希望英皇能爲馬鞍山居民提供高質素的電影觀賞體驗。

「佛系」戲院 多年不賣廣告不賣爆谷

不像大型連鎖院線，馬鞍山戲院播放電影前並沒有廣告，而小賣部都是4年前才增設。

老闆鮑文範表示，多年前曾經有播放廣告，但戲院客量不多，廣告費也很少，所以就取消了。他笑稱反而有生客不知道沒有廣告，習慣遲進場，結果因錯過片頭而投訴。

至於售賣爆谷，鮑生指戲院由一開始就想走文藝路線，爆谷跟文藝片格格不入，但徇眾要求，最終也在4年前增設小賣部售賣爆谷和飲料。

戲院在4月29日最後一日營業，《馬聞》記者當天採訪時，爆谷已售罄。看見小朋友望着爆谷機空空如也的失望表情，鮑生摸摸小朋友的頭表示安慰。

走廊以經典電影佈置 如時光隧道

馬鞍山戲院在2003年沙士後，由兩院改裝成四院，但裝潢並沒有大改動。鮑生自豪地介紹進出影院前必經的走廊，黑紫色格調沉實，牆上貼著不同年代的電影黑白硬照，走廊的盡頭是著名影星柯德莉夏萍的照片，儼如走進時光隧道。這些都是鮑生喜歡的電影，當年千辛萬苦在美國找回來，結業後所有佈置都會拆掉。

小賣部唯一員工 放假就無嘢賣

小賣部的員工表示，自己也是在馬鞍山戲院看電影長大，三年前經朋友介紹，開始在此工作。他承認客人對爆谷有讚有彈，視乎個人口味，也要看時間，「擺太久會淋」，如果是小朋友購買，會即場落多點糖。小食部主要由他一人負責，他放假時如果沒有同事頂更，小食部就不會營業。

在馬鞍山居住十年的陳女士（化名）想和兒子看《櫻桃小丸子大電影》，但其他戲院播放卡通片的場次時間都很早，而馬鞍山戲院有傍晚的場次，因此選擇來此看戲。對於馬鞍山戲院即將結業，陳女士表示可惜，期望新戲院戲票價錢保持便宜，不同類型的電影也可有合理放映時間。

文：李欣錡、郭明
攝影：司徒卓庭

九龍不敗

上流算係打破左攞金棕櫚就一定偏向沉重 氣氛 要好用腦諗住黎睇既一貫觀感 一般觀眾都好易入口 調轉如果要睇呢套既走去睇winter sleep呢種 應該好撚快瞓晒覺

香港週末票房快報

非家庭客源新片方面，則以安樂發行、韓國導演奉俊昊執導的應屆康城影展金棕櫚大獎電影《上流寄生族》在開畫表現一般下，周末增場一成七至32院映逾百九場，昨獲近萬四人次，每場平均人次達70以上，更是十大之冠，爬升達一倍四，推算收入亦在百萬以上，看來不少觀眾也許因其獎項慕名而來，令三天累積達220萬。

聽個名就知伏啦
80年代咩

搖滾太空人 點睇？

睇trailer 都知伏
無啦啦整條龍出黎
明明寫實 之後又加少少超現實

幾musical風格既傳記片

陳果賺錢黎比佢拍三夫者

Yoho 27號開始，普通場正價加$5，Imax加$15

仲有
amc/ifc/電影中心 加$10
荷里活 加$5

想問mcl皇室堡可唔可以買沙田嘅戲飛?

唔得

恒生Hang Seng: 萬眾期待新片即將上畫，醒目嘅你梗係要搶先睇！聽日(28/6)用MPOWER卡就可以喺MCL戲院以$1 Cash Dollar換多一張同場正價戲飛，等你同朋友齊齊睇好戲！連埋聽日，嚟緊7月每個星期五都會有呢個優惠！名額有限，先到先得。

唔知蜘蛛俠有無

安樂

【耶穌話嚟就嚟？！】
獲《小偷家族》導演 #是枝裕和 譽為「既傷感，也有趣」；《情書》導演 #岩井俊二 亦推薦為「用無底深淵的幻想力成就的奇蹟電影」──21歲日本天才導演 #奧山大史 一鳴驚人神級處男作《#耶穌真係落咗嚟》(#JESUS)，怪雞奇趣，不拘一格以童真視覺思索宗教、人生與死亡，勇奪西班牙聖塞巴斯蒂安電影節「最佳新導演」，7月18日百老匯電影中心獨家呈獻！

作家的謊言

百記本身都唔平
仲要加

唔好比藉口mcl 加
利申：睇開mcl 貪佢平d

amc ifc 港島加10蚊可理解，去開d 人都負擔到
電影中心油麻地加10蚊
雖然去電影中心都係高質人士

睇開早場同埋買一送一
有時啲戲得佢獨家真係要硬食

屌
本身個價都已經偏貴(要睇得多戲先抵返)
再加30係極貴

加到過$200真係要諗諗

mcl係咪可以續定幾年？

本身係貪佢$198有3張飛+兩張買一送一+兩個套餐
join完唔睇都回到本
依家咁計就有啲貴
仲要睇14場戲先換一張飛

The maximum effective period of the membership is 3 years, member can only renew the membership for a maximum of 2 years each time.

續2年, 但D優惠券期限冇2年

早續早享受囉
佢啲優惠券好多都係濕鳩嘢我都唔用，重點都係啲贈券啫
好過出年要成二百蚊續會

198續會真係完全不能接受
但又焗住比

未加價前mcl會員算係幾抵玩
睇戲八折，儲分又易，早場正場計分一樣
所以我成日去mcl睇早場
加價後真係不了

迫人去長沙灣睇45蚊

mcl 都不了
都係得返 豪華戲院

申請m power 卡
碌夠$5000 好似free 一年

究竟點解出面咁多人覺得燒定一套作家的謊言幾好睇
佢出品嘅除左29+1有邊套唔係垃圾

有陳國坤 罷睇

我覺得個劇本其實真心ok喎
講燒腦好過逆向誘拐好多

🎈【英皇戲院 (馬鞍山新港城中心)】

Hello馬鞍山朋友仔!
第三間英皇戲院會喺7月下旬同大家見面 ‼
全新戲院位於馬鞍山新港城中心，
為影迷帶來舒適嘅觀影享受☺
加上網上買飛手續費$0
方便你隨時隨地用APP/ 去網站撲飛😍

葵涌新戲院 七月登場

咁快裝修好？應該無執格局啵

燒腦呢啲蝗term
啲對白咁撚作狀都叫ok?!

Source?

你話松岡李那作狀我同意
但成個佈局同推理大橋肯定比起逆向誘拐自己打正旗號賣推理高班得多
完全唔洗係ending自己再拆一次局咁on9

同埋逆向誘拐賣本土係宣傳都用燒腦依個字啦
咁golden scene係咪蝗?

呢套都打正旗號話自己懸疑驚悚鉅作
結局成套笑片咁我都唔知有幾懸疑幾驚悚

佢賣本土唔代表呢個term唔蝗囉

戲院消息人士

free 年費定mcl 會藉

Mcl membership

記起
迎新優惠

去德福mcl睇annabelle
有人睇睇下倒瀉爆谷
仲有人遲到成個鐘入場

15/8 搶錢大屍殺
22/8 驅魔使者

XDDDDDDDD 上映日期：2019/07/05 廳數 (3)
--

寄生下流 At The Temptation Stormy Night
《苦役列車》編劇今岡信治自編自導之作。佐知子和女兒身體交換，困在女兒年輕肉體中的佐和子打算好好利用這次機會，談一場轟轟烈烈的青春愛慾情事……

台灣同期有套咁既野
有人買錯飛睇錯戲

MCL啲卷成日唔畀用...
咩買一送一，正價扣廿蚊呀
早兩日早場GG俠都唔用得

唔通真係要用黎支持港產

其實掃毒2放7月16日星期二上係咩玩法

想問好耐 當初整理新片list時以為係未firm求其整個日子比佢

Toy story 4 睇左
Chuckie 無興趣
一隻羊 應該呢個星期睇

BClassics上Manhattan
早一兩年康文好似播過不過miss咗

本身好似就內地映期？
點知內地一口氣唔出幾套戲嘅批文
但又要維持每個禮拜有大片上
掃毒2內地提早半個月上

其他地區做晒宣傳又改唔到期

bc sunday/classic有冇insight pass 飛

citi個優惠用唔到就咪放個牌出黎啦

MCL
每個會籍最長有效期為 3 年，每個會籍每次最多只可續會 2 年

原來係咁

全新UA旗艦影院「 K11 Art House 」8月開業 進駐尖沙咀新商場K11 MUSEA

娛藝（UA） 院線全新旗艦影院「 K11 Art House 」，將進駐國際旗艦購物藝術館K11 MUSEA，成為全方位觀影音樂藝術互動演出的多元文化空間，打破一般戲院觀影的想像，創造優越文化娛樂藝術享受的新定義。 K11 Art House 設有12 個影廳，全院提供約1,708 個座位，結合先進的聲畫設備、IMAX® Laser放映系統、舞台活動配套、智能自助設施及傷健共融的友善環境，更設有由專業團隊貼身主理的六星級VIP影廳， K11 Art House 將成為香港最具規模之影院，預計於2019年8月開業。

全港首間IMAX® Laser影廳 感官體驗全面提昇

K11 Art House 全新 IMAX®影廳將採用IMAX® Laser放映系統，提供更廣闊的色域及達到更高的亮度與對比度，使畫面更明亮清晰，畫質更細緻；配合 IMAX® 12聲道IMMERSIVE 音響系統，帶來更逼真的聲音及更為立體震撼的音效，體驗有如身臨其境的電影世界。UA院線作為全港首個引入 IMAX® 放映系統的先驅，從IMAX®菲林放映到數碼制式放映，再引入IMAX® 12聲道，進而升格至目前最高規格的 IMAX® Laser放映技術，團隊擁有超過12年IMAX® 放映技術的豐富營運經驗，絕對能讓IMAX® Laser的頂級放映技術與設備得到極致發揮。

多功能表演藝術影廳 顛覆文藝交流模式

K11 Art House 設有獨一無二的多功能表演藝術影廳，配備具靈活性的組裝舞台與燈光、音響及放映設備，適合各類型現場表演及活動。甚至瘋狂雜技爆笑舞台真人騷、品味生活的音樂治療專場等將陸續於 K11 Art House 上演，為觀眾呈獻上超互動的娛樂饗宴。同時，UA CineHub亦為 K11 Art House 帶來一系列讓觀眾眼界大開的優質文化電影選擇，包括：聚焦世界知名藝術家的「ARTiculate」主題電影系列，以及「尋找古典音樂大師」電影系列等。

首次登陸亞洲之國際電影文化盛事Festival de Cannes Film Week由康城電影節主席Pierre Lescure、康城電影節總代表Thierry Frémaux與K11集團創辦人及新世界發展有限公司執行副主席鄭志剛聯合呈獻，於11月在K11 Art House盛大舉行。多位國際知名電影人亦將親臨香港。屆時將放映康城電影節2019其中六部官方評選作品，更設有映後座談會及電影大師班等連串精彩活動，為一眾電影愛好者帶來極具國際視野之觀影體驗。

終於有laser imax

《天氣之子》電影前賣券情報公開

《天氣之子》限量版電影前賣券套裝定於本周六(7月20日)起於太古城MOViE MOViE、百老匯電影中心、百老匯The ONE、PALACE apm 及MY CINEMA YOHO MALL 5間戲院開售

(開售時間為個別戲院開始營業時間，每間略有不同，詳情請向戲院查詢)

每套售價為港幣150元正，套票包括 《天氣之子》電影換票證2張及連精美印刷水滴形紀念咭1張，另外附送《天氣之子》限量版筆記簿 1本，精美典雅，別具珍藏價值！

全港限量發售1,000套，定必掀起搶購熱潮。

注意事項：
＊限量發售1,000套，先到先得，售完即止，戲院保留銷售的最終決定權。
＊憑換票證可到香港百老匯院線戲院(PALACE ifc、AMC Pacific Place、MOViE MOViE Cityplaza’s MM MOMENTS 及 PREMIERE Elements VIP 影院除外)換取《天氣之子》戲票一張，電影放映期間通用。詳情請參閱換票證上所列細則。
＊圖片只供參考，一切以實物為準。

警犬思維= 好人好者點會著黑衫經過呢個地區 唔噴你噴邊個

革命終於成功
LieMAX
下一步：70mm IMAX

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

肯定貴一貴

貴啲都好過睇騎兵

4k imax

想問下ua積分換飛 如果唔係本人係咪有QR就得 ？

同意，一定好撚貴
無理由同liemax 同價搶自己生意

Megabox改裝完變LieMax + 12聲道 都坐地起價啦，今次4k laser imax + 12 聲道肯定貴到痴線都似

一張飛 $250 up
一個月後開估

想睇恐怖大媽同娃鬼
但d場次好亂
焗住要去百記

恐怖大媽 ok

你有個code
用機換飛
佢唔會知你係咪本人

鈴木家的謊言

岩岩續左一年MCL
諗緊續唔續多年好

Why not?

Once upon a time in Hollywood 票務消息
片長 162分鐘

MCL 加$20

CC 不用加$

嘉禾、百老匯 加$15

其他有待更新

文戲都162分鐘

呢套咁長

長咪抵睇
呢個台前幕後班底

睇trailer 好似唔太吸引
但個陣容搞到我一定入場睇

Rotten Tomatoes 暫時92%

昆頓一向啲片係極長架啦
不過呢套真係純文戲？
我見佢好似拍親都係帶點血腥既黑色幽默
例如 佢上套h8咁

據消息
花椒之味@summer iff
簡介中
真正無名嘅係鍾鎮濤，花椒之味介紹所有角色都有括弧飾演演員，唯獨「父親」一角無
被除名

佢比大陸封殺咩

UA會員積分換飛唔駛補錢

轉死性

其實一向都唔駛
不過見今次加15蚊咁多
睇下有無唔同

QT戲啲trailer不嬲麻麻
入場睇就啱㗎喇

其實我通常自己睇早場, MCL d分好似淨係可以非早場買一送一
好似對我冇咩用

百老匯首日上映有冇得用分換買一送一
入會送個張卷就寫明用唔到

馬鞍山英皇戲院明日25/7開張
依然係4個院
正價$75

點解唔得？

抵睇

CC 會藉終於有作為

已換

唔知馬鞍山有會唔會好似屯門咁，有得用積分換飛。

馬鞍山英皇戲院內設有 4 間影廳，其中 2 號影廳設有 149 個座位，最細的 1 號影廳就更只設有 85 個座位。不過，4 個影廳均同時配備 SONY 4K Laser Projector 及專用透聲銀幕，讓畫質大幅提升。

至於 3 號影廳提供 110 個座位，影廳內安裝了 40 個獨立喇叭，而環繞聲喇叭及天花的 16 個喇叭，完全符合 Dolby 公司的音效設計，讓場內觀眾能感受到更立體的環繞音效。小編在戲院欣賞片段時，嘗試座不同行數，發現 G、H、I 三行的畫面距離及環繞音效最理想，如觀眾購票時，可優先考慮 3 號影廳的上述行數。

有無人聽過lumen 係咪今日開?

By the way, 有傳Lumen cinema 會同馬鞍山英皇一齊今日開幕，唔知係咪真事呢？

更正

Once upon a time in Hollywood 票務消息
片長 162分鐘

MCL、星影匯 加$20

CC 加$10

嘉禾、百老匯、UA、英皇 加$15

加$20 咁多

唔賺你幾時賺

100蚊入會送一張飛
80分 (60分可換一張買一送一)
一杯爆谷

psycho pass有冇人睇

已確認lumen cinema已開幕

其實只睇早場
入佢個會好似無用

無聲無息

Btw 有冇會員制？

Lumen Cinema今忽然試業

嘉禾VWALK聽日開

忽然多咗3間戲院

張戲飛咁流
好似搵白紙印出來
冇背景圖案

爭餅食
希望爆發減價戰啦

同UA同款

outline同ua一樣, 即係同一套system

但張飛全白底, 連Lumen Cinema 都係電腦打出來
UA左上角都有返個logo, 紫底白框

有mcl打手雖然佢冇講錯

LEON
看來，院商沒考慮長沙灣只收45元；葵星商場在老化區，竟然收80？？？在我推算，50元勉強可以接受；80寧願約朋友到長沙灣逛逛街。

26/07/2019 REPLY

Leon
4(80-45)4個人 140 足以的士費加零食

26/07/2019

真心係呢區80蚊好貴 遲早收皮

日場$60
夜場先係$80

剛剛過去嘅星期五晚去咗Lumen嘅VIP院睇從前，有個荷里活，$90元。
VIP院因未有食物所以同普通院價錢一樣，所以幾抵，不過只要大堂或馬路車聲好嘈嘅話就會院內聽到。

依句我已經接受唔到

開業前無做隔音測試咩?

太耐無入過戲院
想問下依家係咪無晒用信卡分積分換戲飛既promo
以前citi bank 10000分可以換2d
15000換3d
sc 12000換2d
19000換3d

MCL 渣打citi 無曬
反而mcl 同m power 恆生做優惠
英皇同citi

荷里活最後 15 分鐘笑到

中段有李小龍

btw 成套唔知講乜

近年多部電影票房大賣，令戲院營運商生意增加，也加快了戲院的擴充步伐，近年全港戲院數目由2013年谷底的45間上升27%至2019年6月份的57間。由於電影業近年復甦，戲院生意漸趨穩定，而商場業主近年又積極引入戲院租客，本行預計，未來數年戲院數目將持續增加，而戲院落戶商場的比例將會繼續上升。

銀幕數目較2013年大升32%

根據香港戲院商會資料，於1993年全港有戲院119間，到2013年只餘下45間，下跌約六成。原因在於九十年代盜版猖獗，令部分觀眾為了便捷或節省金錢而放棄入戲院看電影，導致電影業票房下降。到了千禧年代，互聯網開始盛行，越來越多人於網絡上看電影，加上港產片走下坡，令不少戲院結業收場。

但到了近年，電影業有復甦趨勢，戲院數目也因此有所增加。雖然票價上揚，但仍然有不少人入戲院觀賞電影，為院商帶來更高收入。再加上3D、4DX、IMAX、D-Box等的新放映技術，為觀眾帶來更高質的娛樂享受，吸引更多人入場。根據香港戲院商會資料，戲院數量在2013至2019年6月份期間由45間增加27%至57間，銀幕數目也由2013年的194個激增32%至2019年6月份的257個，以應付增加的娛樂需求。

商場戲院佔全港戲院逾七成

雖然，為了釋放更多土地作更高回報的商業發展之用，部分業主也計畫把老牌戲院改建成商廈，例如元朗戲院及旺角豪華戲院；但與此同時，商場業主也在商戶組合中積極加入戲院，所以近年越來越多新戲院成功進駐商場，並推動戲院數目增加。根據美聯工商舖資料研究部資料顯示，現時全港所有戲院之中，約72%是位於商場，預計商場戲院的佔比會繼續上升。

美聯旺舖董事盧展豪表示，以往院線進駐商場都面對一定的困難。由於戲院佔用空間龐大，租金高昂令其成本開支回籠較為困難，所以戲院承租力比較弱。此外，戲院又要滿足樓底高及柱位少等要求，對不少商場業主而言，在過往零售市道表現不俗時，為了獲取較大利潤，寧願把大舖劏成數間小舖，分租予更願意繳交高租金的零售商戶，也不會把大舖留作承租力較弱的戲院之用。

零售市道轉弱 商場引入戲院刺激人流消費

但近年情況卻有轉變，由於現在零售市道疲弱，而且香港戲院數目不足，商場業主發現在商戶組合中引入戲院也有好處，因為電影觀眾可以帶動商場的人流及零售業務。今年也有新戲院進駐商場的例子，包括英皇戲院租用尖沙咀iSQUARE商場4.6萬呎樓面，及UA院線進駐尖沙咀K11 MUSEA藝術館等。

盧展豪又引述World Cities Culture Forum數據指出，香港現時每100,000人口的電影銀幕數目為3.4個，在亞洲排名屬於最低之一，比台灣2016年的7.9個及首爾2018年的5.8個少，而大埔區更是全港十八區唯一沒有戲院的地區，不少大埔居民經常要誇區看電影。可見香港的戲院需求仍高，因此，他相信戲院數目於未來數年的數目仍會持續上升，並多以進駐商場為主。

+1
可能睇得唔夠多西部片

應該係救左波蘭斯基老婆

唔多關西部片事
隔離po有條link講得幾好:
呢套戲嘅最佳觀賞方法應該係本身對Tate murders單嘢耳熟能詳
再睇呢套戲點樣慢慢偏離歷史先會有feel
唔係美國人去睇應該真係無咁投入到

thanks, 之前仲以為仲有得換票, 突登用citi bank 卡買野儲分

其實有冇消息九龍城影藝幾時開?

紅底大陸戲院
請擺睇

咁留明戲院係邊個老細？

都係大陸資金
講鏟片 有提過

詳細係 邊個老細, 邊間公司 有待起底

影藝係 銀都機構有限公司

可能冇咗回事

啱啱好join得切

續左兩年

醒目
我出左m power card
會free 一年

UA 有成2100分要係9月前清，偏偏想睇嘅全部都用唔到

8,9月都幾悶下...

幫你用

海獸之子後半部up 乜春

呢排大家無乜睇戲

聽晚睇hollywood

睇左fast and furious
覺得以前focus飛車好睇d

天氣之子麻麻地

星期四睇番 殺人回憶

部電單車誇撚到

依家變左做一套有賽車元素嘅mission impossible

畫面依然靚
但劇本太多問題，故事性不足
好多角色設定/情節只係為戲劇衝突加入去
但完全無深入去develop，刻意又浪費
你的名字個故老土得黎都最少完整好多

得利香港分部年尾

原來戲院商會搞左個app同hkmovie鬥

商會已推出有關戲院放映時間手機應用程式 Showtime
02.07.2019
商會自70年代起，一直統籌「港九影院聯合廣告」，集合全港戲院的放映時間表並在多份報章上刊登，隨著時代轉變及因應現時手機程式應用普遍，因此於2018年開始籌備推出手機應用程式，程式可每天自動收集戲院的放映時間、實時座位表及電影的簡單資訊，市民下載程式後，便可在程式輕鬆瀏覽到相關資訊，再透過程式連結到戲院網站進行購票，提供多一個平台予觀眾選擇。

現時手機應用程式之開發已完成並已訂名程式為“Showtime”，及已於2019年7月1日在Apple Store 及Google Play上架，請到

程式主要功能包括:

- 提供所有電影在全港戲院的上映資料，包括上映時間、票價、上映版本、剩餘座位及可即時轉至戲院網上售票平台購票;

- 可搜尋附近戲院，或透過18分區尋找心水戲院，更可將心水的戲院加到最愛，在查看場次時優先顯示;

- 特設電影片種分類及可設定喜愛的電影種類，在查看電影時優先顯示;

- 設定追蹤未上畫的電影，當您追蹤的電影開始預售，Showtime App會立即通知您;

- 特設電影開場提示，Showtime會在電影開場前15分鐘提醒您，讓您輕鬆準備入埸;

- 提供全港戲院的地址、電話號碼及每銀幕座位數目;

- 加入Showtime成為會員除可有更多個人化設定，更會不定期提供各種優惠給會員。

個app 百老匯搞架？
百老匯d 院線送晒最頂
雖然係跟英文字abc 順序

睇唔明hollywood

得利就算有大片係手
啲宣傳都做得好差

Broadway 院線 B字行頭姐

點睇 amc 排最尾

moviemovie 又跟boardway 排埋一齊
排得前過其他cdefg（雖然都係broadway 旗下）

不嬲amc都唔屬於百記院線體系
不過點解排到最後就真係唔知了

UA全線到左而家差唔多6點都未出齊聽日時間表

唔知乜事

UA 好少咁遲

隻app資料幾齊
但個UI醜到極點
大家可以擺吓先用

低估左天氣之子

FF 已成特務片

拆咗出嚟玩特務笑片同飛車分開搞囉

功能幾齊全喎

簡單易用

搶錢大屍殺 比想像中好睇

花椒之味下年金像獎一定大把提名

賽車cross over 007同 mission impossible

長沙灣mcl今日係咪唔做生意

唔做都正常啊

今日新光都停左

Thy sky 會員做左三年,仲未升級

網上有無辦法check 到?

直接打去嘉禾啦

嘉湖銀座百老匯 喺商場改名好幾年之後終於改名做 嘉湖百老匯

ua isquare 25號收檔

Laser 肯披露設施未
大家都想知有冇 1.43 比例

躍動芭蕾

26/8 k11 開

睇Cate Blanchett 做戲是享受

啱啱開始賣飛 星期一晏晝五點打後有戲睇
第一日排片一套安樂都冇
雙魂咁嘅戲都排大院

12間院都係得2間裝atmos

香港電影欠香港人一場革命

下？乜事？UA 排片都係suck

佢間imax好細咁喎
係咪moko之流

368個位
但行距睇落正正常常

仲未set K11 會員折扣同扣分？

少過iSQUARE 80個位

對ua真係唔可以有期望

K11 同the one 同價

哪來的信心？
都無人地安樂咁多片源

iSquare d位其實真係好窄，係咁塞到盡

觀看3D電影（包括一般3D電影、ATMOS 3D電影及/或D-BOX 3D電影）、IMAX 3D電影或Laser IMAX 3D電影，觀眾需自攜3D眼鏡、IMAX 3D眼鏡或Laser IMAX 3D眼鏡，或到UA戲院售票處/小食部/各影院驗票位置或任何指定位置購買；

啱啱Google，IMAX with Laser 3D係用dichroic filter，而唔係linear polarization

啱啱多moko 100個位

天氣之子如何？

算可接受
價錢貴幾多？

大佬上錯身 羅美蘭

相反 isquare臨執之前仲將天氣之子放imax院

打左上UA 問
新戲院不設任何會員折扣及扣分

我問：幾時有
員工hea 答：請留意UA網站公布

哈哈 我就會繼續去其他戲院啦

加上個新商場仲有大量松節水味

你聞埋我份

連東亞咭都冇折

根本 UA 都唔撚識做生意

UA Facebook

湧現觀眾話購票有問題

信用卡過唔到數

已fact check
K11 Art House會有另外一款貴價membership
現時會員要額外俾錢upgrade
另外就算upgrade咗戲飛都唔會有折
積分換飛要1500分

岩岩收到email
叫art house loyalty club

痴線 1500分
夠我睇2套
係青衣淘大MegaBox同埋遲啲嘅東涌

你又知東涌會跟返以前750分？

咁又係， UA呢間公司真係戇鳩嫁
有咩做唔出
以為依間K11行高檔路線就work? 不了
等睇越做越頹

UA Loyalty Club入會 $120
送1200積分及生日戲飛一張

Art House Loyalty Club 入會 $280
送1200積分及生日戲飛一張
Art House買一送一 一張
Black Box (VIP House)買一送一 一張

真係好吸引的優惠啊

你睇埋我個份

無折 仲想焗人upgrade

一個星期睇一次
一年先得四次免費
仲要係正價飛

我好似講得唔清楚

UA Loyalty Club 不適用於 K11 Art House
需要俾錢升級Art House Loyalty Club先可以喺K11儲分同用分

咁除咗買12送1之外都仲有得儲分
12張飛都1200分

係1260分
但係要1500先一張飛
成個福利好雞肋

不了
我寧願去其他UA
一來唔見得佢普通院設備有乜特色
二來 無折
三來 就算有laser imax
個人而言我唔覺得真係要比貴一截去睇

希望k11間IMAX 可以重映IMAX大片
好過依家得狂野時速睇

$105 x 12 / 13 = 96.92

-$105 = 其實都只係平得$8左右

得92折

Number won’t tell lies

好唔吸引

個折咁濕碎 無咩都唔會去k11睇

去mega box 仲開心

推

Link 有？

求整合

Page 1 google spread sheet 咪有

聽講舊menber用錢升級去join ua art houes個 menbership 好似係有1張定唔知2張 imax戲飛送

但你知ua呢間公司幾垃圾 張免費imax戲飛都唔知睇到邊套imax戲
到時又話呢套唔得果套唔得

送IMAX $20現金券 2張

只限megabox 使用

限K11使用

唔好對呢間19公司有期望

仲有無其他優惠？不如一次講曬出來啦 唔好唧牙膏

其實我唔係消息人士
只係尋日去isquare拎咗單張
大部分都講晒啦
現金券係我睇漏咗先無講

點解聽日開幕依家都未有設施介紹
有咩唔見得人

UA PR

而家K11個做法同AMC PP差唔多
AMC都係百老匯營運
但會員唔用得，百老匯換票證都唔用得
K11都係
會員唔用得，UA換票證、現金券都唔用得

但人哋AMC係外國品牌
撤出香港市場先比百老匯去做，
K11呢間野咪又係UA，憑咩扮高檔姐

K11 Art House 平日(星期一至五) 11:30前 首場 票價 $30

之前以為網頁個票價表打錯
點知係真

laser imax 特點係？

光D，終於有4K解像度，好似係

同埋上面post過：

觀看3D電影（包括一般3D電影、ATMOS 3D電影及/或D-BOX 3D電影）、IMAX 3D電影或Laser IMAX 3D電影，觀眾需自攜3D眼鏡、IMAX 3D眼鏡或Laser IMAX 3D眼鏡，或到UA戲院售票處/小食部/各影院驗票位置或任何指定位置購買；

啱啱Google，IMAX with Laser 3D係用dichroic filter，而唔係linear polarization

眼鏡又要新

linear polarization好似唔可以(太)側頭

有冇巴打試左新imax

見有fb page大贊

係
順帶一提,RealD 3D反而可以,因為係用Circular polarisation

Ok冇問題 個銀幕太約同isquare一樣
但係空間感細左所以揀後三行適中
真係有D失望 始終新商場都唔起大D個IMAX
香港終於引入imax laser算係咁 屌住先

有冇人去過新開間lumen cinema

咁又係
應該大d

眼見台灣同韓國都開得高質
UA就on99咁 其實香港係有IMAX市場

不思進取

俾百老匯拎左IMAX 都好on9
英皇又拎埋IMAX LASER

所謂既旗艦店K11 乜都未整好就開

英皇拎左 imax laser? Confirm?

Real 3D glasses is usable 係laser imax u mean?

有新戲上 ?

你唔知？

走佬阿媽

$280

好找人笨實的會員制

呢點係唯一可取, 不過新裝修要吸有害氣體
btw 上班一族不能受惠

咁laser可唔可以用返普通imax 3D

好睇?

太掛住 白宮淪陷3: 天使淪陷 (雖然係爛片)
overlook左

Boyhood 導演
我覺得唔差

no
我係話可以打側個頭

有 所謂VIP房都坐得唔舒服
Exit個牌太光 本身間院已經細
有朋友試過普通院都係一般
見到有職員跌左粒燒賣落星盤到照賣唔多開胃
所謂既會員制唔多吸引

又冇網頁又冇賣飛情況
加埋你講嗰啲睇黎都唔值得去

至少係同k11 一樣 佢用唔用波璃鏡我就唔知啦

唔係UA 係香港仲有imax 的專營權？ 續番期
百記趁佢空檔先申請到

係真。英皇你真係估佢唔到

UA 今次引風入肺啦
個位咁吊腳
EC、BC、嘉禾同佢爭

12月 就尖沙咀戲院大戰

英皇12月開？

趕緊

咁即係唔會大改格局啦
Phoenix house 3 院 不了

始終想立即收UA皮 應該唔會大妀
一黎妀格局好貴 二黎趕檔期

ISQUARE 咁貴租 梗係想快點回本啦

岩呀 如果唔係屋企附近都唔會去
又唔係特別平 我都係出返去其他戲院睇

嘉禾算啦得一個院

同埋就收皮

睇完搖滾青春頌

好睇過 yesterday n 倍

開幕後五日內曾去過睇VIP院
感覺好迫
喺入邊有時會聽到條死氣喉好響嘅車聲
可能職員善忘關係，開咗場十五至二十分鐘至有人熄燈
最後播字幕就開燈
只係去試睇就好
應該不會再去，太遠
反而附近有大型私樓，應該主打嗰班人

仲要

唔好意思，手殘
仲要推薦係必須係Art House Loyalty Club Member至可推薦
普通UA Loyalty Club要升級做Art Club Loyalty Club Member要再另加好似$180
真係睇緊幾時個貴價會籍玩完

另出咗VIP院睇戲，感覺舒服
不過好似側邊隔音牆未整好
職員態度都好好 ，甜品蛋糕比想像好
坐位始終我覺得舊太古城VIP院或Elements嘅感覺最好。
個幕睇過幾間VIP院最大嘅一間

我琴日最後都去左
七點幾場都係得我一個包場

等睇成個場收皮

海運會執？
定你講嘉禾？

海運

轉手定變舖頭？
海運係香港其中一間最正嘅戲院，如果執真係太可惜

咁就仆街了
即係坐得舒服嘅大院遲下得返元朗 imax

得閒去多d 海運啦
豪華又重建

荃新天地嘉禾last day 31/8

豪華重建逼害煙民

轉手

轉英皇

咁而家大家覺得最好睇既imax院係邊間
k11定megabox isqaure

機場

我就麻麻地
d座位唔夠高
我自己鐘意坐高d去到螢幕中間既位置

Yoho果個點

之前仲以為信和所有場都比晒嘉禾
應該合作愉快
點知唔係愉快得好多年

發展商當然睇$ 做人啦 你估真係識朋友啊而家

未去過
其實螢幕規格係唔係同ua一樣
定係假imax

機場imax好似係全港最大mon

機場Imax封到幾時

問下啲暴徒

“人魚沉睡的家":

9月5日 (星期四) 下列戲院上映....

1）MCL院線：德福/ 又一城F.G./ 将軍澳Star/ 康怡
2）百老滙院線： 油麻地B.C./ 圆方P.E.
3）嘉禾院線：南昌V.walk/ stagE
4)Cinema city :Victoria /Candy Park
5) 荔枝角 D2 CGV戲院
6）筲箕灣L cinema

UA K11 “art house” 仲乜唔上啊

因為同所有片商都關係唔好囉

我都聽聞過
由佢第一日開始唔上安樂的片就知

唉 因A 搞唔掂架啦

等睇k11 收皮

點解佢會同全港片商關係咁差？

垃圾公司 搞到公司內部鬼打鬼 最後換血

一批新血上任一改辦事方式又唔了解前線需要D咩.

新血(連IMAX份合約幾時完都唔知 冇埋)

冋片商關係 一黎同片商爭取更多既分成
二黎班新血完全唔打好關係排片及買片都on99咁

下？ua 唔係imax 續番約咩？

唔係 續返 順便講返反映班新血無意識

其實班新血改咗會員折扣開始已經覺得呢間公司冇得救

又東野圭吾呀

東涌ua開未？

去左UA K11 Art House

House12
Non-IMAX (Laser-aligned Digital Sound System)

銀幕: 個幕應該同隔離院 imax 一樣大

Projector : 唔知係唔係laser (宣傳冇講,官網冇講, 應該唔係)

音響:
親身體驗好似仲廢過Dolby 7.1
SOUND BOX (2大隻係角位, 2隻細係天花, 側邊牆好似得2隻)

$105 有大幕睇算係咁(平價版Imax, 不過音響廢)

4k laser IMax 等有戲同盡個facility 先去試

btw d冷氣凍到雪櫃咁

house 12咪即係imax院

咁都有得笑

IMAX 368 IMAX 12-Channel Immersive Sound System
House 12 368 Non-IMAX (Laser-aligned Digital Sound System)

唔係2間院 ?

車已炒。

係喎
點解D 音效廢到咁
廢過7.1

多兩張曳曳同學會今晚9:40沙田優先場
想換白宮淪陷/ 其他換票證

有冇人睇左k11個blackbox覺得點

據了解，英皇戲院在接手戲院後，將會進行裝修工程，當中也需要涉及更換銀幕，甚至是需要改動部份結構，且看這家戲院在英皇手上，又會為觀眾帶來怎樣的新氣象。

浪尖上的約定 都ok
唯一難頂係 why主題曲要不停喪播

導演上一套夜短夢長好好多

因為今次個編劇係聲之形個個

Emperor Cinemas 英皇戲院

中環、屯門、馬鞍山之後🤗
下一間英皇戲院將會喺尖沙咀開幕!
好多朋友仔好叻估到!!
今年12月，尖沙咀iSQUARE見😊

From Central, Tuen Mun to Ma On Shan🤗
The next Emperor Cinemas will be opened at iSQUARE in Tsim Sha Tsui! Can't wait to see you all in Dec😊

#網上買定飛手續費唔使畀
#入場用手機唔使再印飛
#新戲院又靚又舒服
#聲靚畫正係梗㗎啦
#即叫即製餐飲美食
#精彩會員及銀行優惠
#宣傳活動好快展開
#同小編一齊期待
#ComingSoon

K11真係唔上安樂既片
但UA其他戲院都照常上
好難理解

應該費時同the one 爭客 / 分唔掂數，拆帳未傾好

發覺字幕組翻譯跟得好貼
白宮：壽終正寢，委任證
exit極限逃生：你咁樣係唔會令我驚

可能佢用imax院播唔係imax嘅戲嘅時候叫 house 12
唔肯定

係
不過唔係播imax戲, 用唔到12channel
仲廢過7.1

啱啱睇完韓片《大佬上錯身》1050早場，真係$30
喺House 3睇，睇同坐都幾舒服，行距夠闊，亦唔覺得個院細，同唔覺裝修味

Btw upgrade上Art House Loyalty Club好似真係唔多值……
之前普通Loyalty Club都係因為屋企人名義做咗十幾年，先繼續續會
自從自己今年開咗百記電影中心會員，絕大部分都係去返百記睇……

睇早場$30 已經玩盡UA K11
最抵價錢, 相對好享受

重點係比唔到錢佢賺

是日開畫

隨著學校的暑假陸續結束，而中秋節今年假期又在星期六，意味著香港也正式踏入暑期後的淡季，而在淡季又會有多部電影爭相上映，單是本周便有八部電影同時上映。

八部開畫電影裡，包括了兩部發行量較大的電影，當中先有環球發行的《曳曳同學會》，以一眾初中學生的成人笑料，然後便是安樂發行，洛比桑執導的《Anna》。此外，巴福斯也安排了西班牙電影《突發械劫現場》在這天開畫。

本周亞洲電影方面，韓國、日本與泰國則各有代表，韓國代表在高先發行的《Exit：極限逃生》，該片在韓國開畫時拋離同日開畫的《驅魔使者》，泰國代表則有洲立發行的恐怖片《回魂咒》，而日本代表則有名威發行的《人魚沉睡的家》。

至於華語電影，本周同樣有三部開畫。先是無限動力發行，《上身》導演陳鵬振的第二部執導電影《綁靈》，而英皇發行則有《風暴》袁錦麟執導，王大陸主演的《素人特工》。

八部電影同日開畫，近乎是出現「群雄奪寶」的狀態，到底哪部電影可以真的突圍而出呢？

雖然無乜心情睇戲
但係抗爭是長期的
放鬆心情都好重要
睇左曳曳同學會 優先場
好笑 👍🏽
會睇 韓片Exit 同 日本片 東野圭吾的 人魚沉睡的家

Exit好得
有d估唔到原來只係導演既第一套戲

想睇Jojo Rabbit唔知香港會唔會上

死無可死 直接出碟 香港不上

上唔上返校

轉至講鏟片

近月來受到因為修訂《逃犯條例》的事件影響，幾乎每個周末與周日都出現公眾活動，而且也會釀成警民衝突，而有關情況的影響亦漸漸於經濟上浮現，當中不少反映在零售與消費層面方面，而戲院的市場表現亦開始看到其影響。

據了解，今年八月的整體戲院推算收入為1.67億，較去年八月同期下跌17.1%，而跟今年七月比較，更是大跌25.4%。本來該是暑期旺角的八月，今年的收入卻是僅次於一月與三月的第三低收入月份。當然，收入不如預期存在今年八月上映電影戲碼相對較弱的因素，但是有關因素不足以令其收入較七月下跌超過四分之一，明顯受到社會事件影響。

倘若將個別戲院的八月的營運情況與七月比較的話，當中最受打擊的便是因應機場管理局申請禁制令而停業的機場IMAX戲院，八月只有七月的三成二，而同樣「傷亡慘重」的還有毗鄰尖沙咀碼頭的海運戲院，八月的營運只有七月的三分之一，而跌幅同樣在五成或以上的還有紅磡寶石戲院與新寶戲院。

在多次公眾集會影響的銅鑼灣地區，反而實際影響卻沒預期中那麼大，當中除了Cinema City JP與總統戲院分別下跌36.9%與42.7%外，其餘戲院跌幅其實與平均值相若。

當然，亦有戲院抗跌能力相當強，當中位於屯門新都商場的英皇戲院與荔枝角站的MCL長沙灣戲院，八月的跌幅便少於一成，而曾經需要暫停營業的AMC Pacific Place與MCL德福戲院，跌幅亦少於一成半。

睇黎JP唔涯得幾耐，高價租

Exit 非常緊湊

UA網上購票又故障

咩事？佢呢排成日遲出時間表

頭先全部票價顯示 0.00
入到去就話不在發售中

因A

【特別通告】

由於突發工程, K11 Art House 今天之電影放映安排將於下午3:00 後開始，塲次及播放時間請查閲UA Cinemas 網站或 App 。 K11 Art House 戲院票房及自助售票機如常開放。

其實MCL點知邊套戲有無得用東亞信用卡個全年優惠
我次鳩次比錢個時都話呢套戲無(e.g.天氣之子)

大家覺得邊間戲院做會員最好

理論上mcl官網應該有寫喎

近自己嗰間

Good boys

最好笑已經剪哂係預告
其他笑唔出，尢其高速公路果段真係
三個細佬d演技

2019 新片上映時間 更新至 9.9.2019(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

9月12日
生日幻境
花椒之味
大叔的愛：LOVE or DEAD
心靈判官 Sinners of the System: Case.3 恩仇的彼方
Abigail (魔域戰記)
IT: Chapter Two (小丑回魂2)
Love at Second Sight (翻撻法蘭妻)

9月19日
潛行者
陀槍師奶 x 新紮師姐
劇場版 吹響吧！上低音號～誓言的終章～
Mary Shelley (科學怪人之母：瑪麗雪萊)
Rambo: Last Blood (第一滴血：終極血戰)

9月26日
嚇鬼貧僧
繼園臺七號
貞子：咒殺KOL
平行世界的愛情故事
Ad Astra (星際任務)
Ready or Not (爆血新婚夜)
Pain and Glory (萬千痛愛在一身)
Blinded by the Light (搖滾青春頌)

聲稱9月
人間失格：太宰治和他的女人
The Wolf's Call (潛航核戰)

10月1日
Abominable (長毛雪寶)

10月3日
惡搞便當反「激」戰
JOKER (小丑)
A Rainy Day in New York (情迷紐約下雨天)

10月10日
Appwar (愛程攻防戰)
Gemini Man (雙子任務：疊影危機)
47 Meters Down: Uncaged (鯊海47米：狂鯊出籠)

10月17日
妳在月夜裡閃耀光輝
我和父親的FINAL FANTASY XIV
Downton Abbey (唐頓莊園)
Maleficent: Mistress of Evil (黑魔后2)

10月24日
The Goldfinch (囚鳥)
Zombieland: Double Tap (喪屍樂園：連環屍殺)

10月31日
The Addams Family (愛登士家庭)
Terminator: Dark Fate (未來戰士：黑暗命運)

聲稱10月
Hello World
親愛的備忘

11月7日
Doctor Sleep (安眠醫生)

11月14日
Ford v Ferrari (極速傳奇：福特決戰法拉利)
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)

11月21日
Frozen 2 (魔雪奇緣2)

11月28日
死亡通知單

聲稱11月
Midway (決戰中途島)
The Good Liar
Motherless Brooklyn (無母之城)

12月19日
CATS
Star Wars: The Rise of Skywalker (星球大戰：天行者崛起)

聲稱12月
真．三國無雙
Little Women (小婦人)
Jumanji: The Next Level (逃出魔幻紀2)

即日起PREMIERE Elements早場優惠 $60

早場都要$60, 貴左d喎

突發械劫現場 唔係好掂

好唔吸引

不過尖沙嘴k11 星期一至五 早場$30

星期六日 就圓方平d lor

Ready or Not (爆血新婚夜)睇文字故事簡介
覺得家族成員殺唔死個女主角，佢地就要死個設定好怪

但我又鍾意睇古堡殺人

我睇左
套戲有解釋

官能爽片 係幾暢快

仲諗著一陣衝去睇
想問邊個位出咗事？

前邊講打劫事件如何開始 尚可
中後段 愈後愈多bugs
朋友話最後好莫名其妙

Thx

我建議可以pass
睇其他戲啦

Anna ok

其實重點係八月戲弱，冇乜大片，數嚟數去都得狂野時速外傳，票房低係正常

剛剛發現K11 7院同VIP House呢兩日都無場次

咁快睇左
今晚見有人放優先場, 都想先睹為快

朋友邀請

如果想清分就等正場啦

嘉禾 似乎要出手救亡

?

見到有人post

$150-180 三張戲飛連爆谷卷

終於要出手

package 12 除咗價錢有咩分別

可用的戲院不用

可使用戲院分別
對我來說地點大多都不就腳

不同

星期一至四only

切割唔同區戲院, 180 全港通行咪算鳩數
港資係鐘意玩濕鳩野

過度擴張, 本身唔夠入座率
再加上近2-3個月社會氣氛影響

佢驚$180 啟德都用得
個區街坊無吸引力掛

佢荃灣收左皮啦

9月7日下午三點開之後已經無咗BlackBox

新開張就要cut 院

荃灣人口基數咁大
原先3間戲院爭餅食都要敗走

嘉禾
百老匯
cinema city

轉手

一雞死自然一雞鳴

傳聞嗰日嘅「突發工程」嚴重破壞咗7院 & Blackbox 設施，而家仲修理緊

新場都搞成咁

咩突發工程

有冇人知點解長沙灣mcl之後個幾日好似冇哂夜晚場
係冇得網上買定係直頭夜晚唔開？

唔係淨係長沙灣
好幾間都係咁
問職員佢答我時間表未出晒

因為公眾活動？

英皇i square真係有imax,仲laser添，可以同ua鬥吓喎

一區兩imax 影院
UA 真係on9 明明自己獨家imax 專營權
都可以唔記得幾時到期
抵死

我一路都唔明獨家專營，又話之前百記偷咗雞後ua續返？

似乎而家唔係UA 獨家

今晚中秋 唔算好多人睇戲

呢期Ｄ戲唔係太吸引

今個月真係無想睇，等緊Joker同黑魔后2都喺晒下個月

本身想睇花椒之味
但有九唔搭八

不求喜樂但求平安
祝各位過個好節

今期EXIT同Anna仲未有時間精神睇

最近睇咗Anna及70 Big Ones
Anna感覺比較好看

好奇點解睇字幕唔坐喺位睇而企喺個院嘅門口睇

睇完 花椒之味 同 大叔的愛

鄭秀文 應該輪資排輩 有番個提名的

我都想知
唔係爆鹽水管呀？
不過上次睇VIP院左後方看似未裝齊隔音牆

請教各位，
1）呢個package值唔值得入手多啲？
2）我奧海城同vwalk都近，p2就平啲，但p1呢thesky啲院大啲多位啲，用劵要去票房換即係無得上網買咁mark位法，我驚vwalk易爆場或差位🤔 平vs易有位，點揀？

英皇個vip優惠係app點㩒

有冇人有mcl membership???

吸唔吸引？

見我長文分析

如果而家先開唐頓莊園

趕得切十月電影版？

普遍大片係咪都用唔到MCL/UA禮券?
事關我想上網收定D禮券用

點解香港唔上promare

Gift voucher ok

有無人好憎UA開場之前段鄭子誠片頭

殊～開場喇，仲傾計？

用到mcl 禮券 （非贈券）睇大片的機會一定比UA 多

想問下MX4D 4DX D-box邊個郁得勁啲同正啲
淨係睇過MX4D 黎緊睇it2都想試下其他
Thx

OK!

係囉明明冇人傾計

啱啱睇完，有啲補充
其實百老匯會員都可以用app 嘅 QR code儲分，不過應該真係冇咩人知……
(利申：我自己都係用實體卡算)

已經plan 緊joker imax去邊睇好
k11個場係咪laser imax話?

呢個應該係樓主冇update

k11係imax laser

joker文戲 有imax ?
巴打睇完包膠

rambo 有冇4k

我見有imax poster咋
其實我諗諗下都唔知洗唔洗去imax
想揀緊觀眾質素高d,唔會開袋食野傾計既場
如果有午夜場我可能會揀午夜場

ANNA 得嘉禾院線上ja?
我想下星期睇，好驚冇咩場次...

唔係啊
百老滙自己戲大量場次

上個禮拜睇K11 imax IT2
睇之前想借毛毯
佢哋話佢哋有嘅但無晒
唔知其他院多唔多人
但嗰場imax就唔多
之後入到imax院
勁凍！！！
凍咗差唔多三個鐘
下次去真係要帶定衫
雖然IT 2唔係用imax機拍
但佢都有為imax optimize過
所以聲同畫都係正嘅

第一次去K11
原來乜都唔用得

星影匯有
但得7.1 聲道

嘉禾個咩大小同價
仲以為係優惠黎
點知原來係學生價變成人價

你唔知？

Mcl 11月播 幽靈公主 螢火蟲

應該係成人變學生價喎
不過點都好 買套票仲平

我睇黃埔it2
學生都要95蚊喎

it2因片長加咗$15

169分鐘 / 2小時49分鐘
3粒鐘加15蚊 都公平

k11 imax 凍到雪房咁
利申: 中過招

即係套戲片源畫面去到4k
但音效唔係用dolby atmos 拍?

嚟緊畢佬套太空戲想睇imax
最衰機場封左
K11同megabox 邊個好口戈

K11

K11
Megabox三尖八角

百老匯暫定會上《我和我的祖國》，日子未知

搵金水已經失敗啦
近2年開咁多戲院, 傻既都知洗白白啦

金水係鬼黎

想比人拆戲院

30/9

竟然羅掃毒2走去提名oscar最佳外語片

唔撚係呀
冇其他港產片咩
淪落人都好過掃毒2啦

香港電影製片家協會公佈是次推選，是由製片家協會董事局成員由 2018 年 10 月份至 2019 年 9 月份期間上映之所有香港電影中挑選，當中《掃毒 2 天地對決》佔大多數票當選提名代表 香港參加角逐第 92 屆奧斯卡最佳外語片。

香港電影製片家協會主席 - 洪祖星

UA東薈城 9月26日開幕

返校改到12月5上

12月頭呢D擺明係炮灰嘅期

無左halloween 期

今年frozen 11月尾
有點意外 唔擺聖誕

聖誕有star war
disney似費事撞期

UA Citygate 星期四開

Rambo

House 1 200 Dolby Atmos
House 2 170 Dolby 7.1
House 3 199 Dolby 7.1
House 4 112 Dolby 7.1

依個時勢重上到
而唔係入倉底咪算係咁

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

會不會好似以前頭遮頭

個設計咁得意

4間有3間院都係咁

我相信都會好多人睇香港人
但問題好遲
好想早d睇

Ad Astra
唔好當動作科幻大片

但係電影公司當大片sell
肯定實有人覺得中伏

好奇怪的格局

走廊對正樓梯出口

蕃茄網評分比83%
但觀眾比42%

討論post 已經屌緊悶
利申未睇

今日去左 ua citygate睇 ready or not
戲院入面裝修味仲未散
d櫈坐得好唔舒服 佢個櫈背向後挨得好勁 會feel到好似凹左落去
櫈pan硬既，托手托得唔舒服
不過行與行之間都算幾闊 對腳叫做擺得舒服d

另外套戲真係麻麻
個結局唔知想點
女主做戲又屎 d呼吸聲嘈到覺得有啲煩
純粹中間有大約10分鐘幾好氣氛

昨日東薈城UA開幕日
去咗4號院睇平行世界的愛情故事
戲院入口喺右邊F行後邊
個人覺得位都算幾好坐因自己都幾好向後躺
座位夠深同行距夠大絕對好過青衣城間UA
4號院唔建議坐左邊G行或之後右邊F行，因為全程都有職員彈出彈入勁影響到心情

叫人買中間個排，中間2個（10,11號位）

左右2邊位留來放野

普通院價錢, vip 院享受

我又覺得爆血唔差啵

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

機場UA 9月29號「正式」關門大吉
以後無咗個可以用平價睇IMAX 嘅地方

我都覺得爆血唔錯
自己就睇得幾爽

我睇到手心飆汗

下？

點解睇MCL院線好多間院呢3日weekend 都無哂夜晚場次？

驚公眾活動

T2重建起三跑

都唔只依3日啦
近幾個禮拜都係咁

我都係度諗係咪收到戒嚴通知

原來咁耐咁串有生意都唔憂做
MCL係咩背景公司？

林建岳

唔係唔做生意
到時無事發生咪放番D飛出來賣
不過真係唔知點解要咁做

MCL 有無休惠
sor for 伸手黨

唔係大片, 照樣有會員8折

【🎉MCL新都城戲院再次全新登場🎉】

登登登櫈~

MCL新都城戲院帶住全新面貌番嚟啦~
無論係大堂院内定座椅都更新更舒適🥳

✨設有6個影院，共690個座位
✨全部影院採用杜比7.1環迴立體聲音響系統，聲音細緻清晰
✨1院及3院採用Barco 4K Laser投影機，高清畫面令你仿如置身電影之中

MCL新都城戲院👉🏻你有得揀💁‍♀💁‍♂

因a 家陣d 海報，兩張飛先一張

一早要有嘅野依家先整到

1/10 國殤日戲院特別安排
全日暫停營業：
• K11 Art House、UA Cine Moko、UA青衣城、UA淘大
• PREMIERE ELEMENTS

下午起暫停營業：
• Cinema City JP - 營業時間至 下午 1:50 之場次
• Cinema City Victoria - 營業時間至 下午 1:10 之場次

到底UA而家有幾掂？
另東薈城UA做緊招募新會員優惠，$96一年。

UA會員100積分戲票優惠
9月30日至10月30日期間，凡購買指定小食套餐，即可以100積分睇場戲 (原需750 或 1,000分)！
適用UA戲院：UA Cine Times，UA Cine Moko，UA淘大，UA MegaBox，UA 青衣城，UA 東薈城
細則官網睇

IMAX院都改左做銀聯冠名
東亞

屌! 想睇戲都冇得睇, 經濟差係黑警造成

開返好耐啦
點解依家先話重新開幕
因為唔夠生意, 所以要宣傳?

東亞盈警
冠名既野, 又冇實際收益, cut得就cut啦

會唔會突然倒閉

得1,3院有4K咋
2019年, 4K 應該每個院都有啦
雖然細銀幕用4K投射係晒氣

imax唔係播d好勁既特技片, 撚有人睇咩, 咁撚貴
冇imax戲個陣, 個院都要用來播普通戲啊

去過k11 art house一次, 好似生意不似預期

今日戲院票房應該大跌

好想知我和我的祖國同攀登者收幾多

大把藍屍去捧場啦

昨天是十一公眾假期，共有三部電影選擇於昨天上映，惟昨天多區出現公眾活動與警民衝突，而且亦有近三分之一的戲院全日停業，直接影響市場氣氛與表現，結果全日僅錄得逾47,000人次進場，只較上周四上升約三分之一。

三部開畫電影中，發行規模最大的要算是環球發行的動畫《長毛雪寶》，電影首天安排於45院平均各映約五場獲逾萬八人次捧場，每場平均人次達80，推算收入逾百一萬，看來電影成為了近期家庭客源之選，也令電影於首天直接拋離對手。

兩部中國大陸十一檔期電影，於昨天在香港以中型發行同步上映。當中英皇發行，由七位內地導演短片合組而成的《我和我的祖國》首天於27院映近50場錄得近4,600人次，每場平均人次高達93，推算收入在33萬至36萬之間，而不少入場人次操普通話為主。不過有趣的是，雖然此片入座率超高，不過各大院線卻沒有因此而大幅增場，未知是否有組團觀賞情況。

相比之下，安樂發行、李仁港執導的《攀登記》首天於40院開畫，惟每院平均只映約兩場，全日錄得約2,300人次，每場平均人次未達30，推算收入在12萬上下，看來這部以攀登珠穆朗瑪峰為主題電影雖有吳京與章子怡主演，惟首天未能吸引目標觀眾進場。

藍屍有著數先會出現
除非免費戲飛啦

btw 民建聯辦事不力, 國慶都唔派免費飛造勢

買定飛睇joker

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

UA 購買小食餐，可100分換戲票

metroplex 仲未開賣

證明呢幾個月無人睇戲

百老匯都要派coupon
嘉禾賣套票

UA同百老匯Facebook都有介紹每週新戲，
兩者不約而同地當《我和我的祖國》無到，隻字不提；
而同日上映嘅《長毛雪寶》同《攀登者》都有介紹。

唔係無人睇，係自己關門

咪一樣有支那支金

仆直，祖國有人包場都得咁既票房，攀登者仆到直一直，睇黎近排得小丑可以救市

痴線啦套戲比14亿人睇

咁留返係支國上，唔需要係其他國家上

要多謝joker 救市

呢期得joker
應該橫掃
十月中有黑魔后2

好耐無見過平日夜晚座位表有咁多紅色

Joker

【特別通告】

K11 Art House、UA Cine Times、UA Cine Moko、UA青衣城、UA淘大、UA MegaBox、UA東薈城將於今日下午6:00暫停營業。

客人如手持當日未放映場次之戲票，可於七天內親臨香港任何一間UA戲院辦理換票手續，換領同等價值的戲票代用券，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk或於辦公時間 (星期一至日早上11時至晚上8時) 致電客戶服務熱線3918 5888 以便提供協助。

不便之處，敬請原諒。

【Special Announcement】

K11 Art House, UA Cine Times, UA Cine Moko, UA Maritime,
UA Amoy, UA MegaBox and UA Citygate will be closed at 6:00pm today.

Customers with UA Cinemas tickets of affected shows, please visit any UA Cinemas in Hong Kong within 7 days to exchange for a same valued complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.

Should you have any enquiries, please email to enquiry@uacc.com.hk or contact our Customer Service Hotline: 3918 5888 (Mon – Sun & Public Holidays: 11:00am – 8:00pm).

Sorry for the inconvenience caused.

唔知mcl係唔係收到風，我由9月30睇到今朝好多戲院都冇6點後既場，得兩間有

佢而家好多時星期五、六、日都唔開夜晚

UA 全線，MCL大部份，百老匯部份，Candy Park，娛樂行，屯門，馬鞍山，
已暫停停業！

各位留意，亦要小心！

UA

MCL

broadway

CC Candy park

英皇戲院

其實呢套戲最主要係睇套戲個3D+

旺角百老匯到呢一刻仍然正常營業中

今日有邊間冇開

【特別通告】

因應商場於10月5日有關暫停營業之安排，
- UA青衣城、UA淘大、Cine Moko 及 UA MegaBox 將於當日暫停營業。
- Cine Times 將於下午1時暫停營業。

客人如手持當日未放映場次之戲票，可於七天內親臨香港任何一間UA戲院辦理換票手續，換領同等價值的戲票代用券，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk或於辦公時間 (星期一至日早上11時至晚上8時) 致電客戶服務熱線3918 5888 以便提供協助。

不便之處，敬請原諒。

【Special Announcement】

Due to the temporary closure arrangement of the malls on 5 October.
- UA Maritime, UA Amoy, Cine Moko and UA MegaBox will be closed on the date.
- Cine Times will be closed at 1:00pm.

Customers with tickets of affected shows, please visit any UA Cinemas in Hong Kong within 7 days to exchange for a same valued complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.

Should you have any enquiries, please email nto enquiry@uacc.com.hk or contact our Customer Service Hotline: 3918 5888 (Mon – Sun & Public Holidays: 11:00am – 8:00pm).

Sorry for the inconvenience caused.

【特別通告】
.
由於個別商場於2019年10月5日全日關閉，以下戲院將暫停營業。

- PALACE ifc
- PREMIERE ELEMENTS
- PALACE apm
- MY CINEMA YOHO MALL
- 荃灣百老匯
- 葵芳百老匯
- AMC Pacific Place

客人如手持受影響場次之戲票或購票時使用的信用卡/ 禮蜜卡，可於14天內親臨到觀看電影的同一戲院票房，更換相等於已購戲票數量的其他場次戲票或贈券，而贈券有效期為領取當日起計一個月。
.
如有任何查詢，歡迎致電顧客服務熱線 2388-0002 (辦公時間: 每天11:30 - 20:00)或電郵給我們(email: info@cinema.com.hk) 以便提供協助。
.
不便之處，敬請原諒。
.
【Special Notice】
.
Due to shopping malls close on Oct 5, 2019, the following cinemas will be temporarily closed :

- PALACE ifc
- PREMIERE ELEMENTS
- PALACE apm
- MY CINEMA YOHO MALL
- Broadway Kwai Fong
- Broadway Tsuen Wan
- AMC Pacific Place
.
Customers with tickets of affected shows, please go to the respective cinema box office directly and present your tickets, credit card or gift card used in the order within 14 days to exchange the same number of tickets of other show as your purchased or complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.
.
If you have any enquiry, please do not hesitate to contact our Customer Representatives at 2388-0002 (11:30-20:00 Daily) or email to info@cinema.com.hk.
.
Sorry for the inconvenience caused.

CC 暫時Candy Park 收皮
其他如常

英皇戲院（中環娛樂行、屯門新都商場、馬鞍山新港城中心）營業中。

閣下今日如果未能前來戲院，可保留完整戲票或未經使用的電子戲票，於戲票日期 7 天內（由放映日期翌日起計）到同一間戲院換取相同或以下價值之戲票（以每張戲票計）。如有戲院營業時間更改之消息，英皇戲院將於戲院網站、手機app、Facebook及戲院公告，謝謝！

Emperor Cinemas (Entertainment Building, Tuen Mun and Ma On Shan) are open.

Customer who purchased tickets but cannot visit Emperor Cinemas today, please visit the respective cinema within 7 days from the show date; exchange for a same valued ticket by presenting your ticket or e-ticket at box office.

For the update of cinemas operation hours, please refer to the latest announcement on Emperor Cinemas’ website, app, Facebook Page and cinema notice. Thank you.

【特別通告】

因應10月5日有大型公眾活動，為保障客人及員工的安全，Movie Town、MCL德福戲院、皇室戲院及Star Cinema將於當日暫停營業。

如持有10月5日之戲票，可於戲票日期7天內憑戲票或訂單號碼，親臨同一間MCL戲院換領戲票代用券。憑此券可到任何一間MCL戲院觀賞同一版本之電影，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

此安排不適用於公司包埸、團體購票或特備節目。所有已售出之門票恕不設退款。

如有任何問題，請於辦公時間(星期一至五9am-12:30pm及1:30pm-6pm；公眾假期除外)致電客戶服務熱線2418 8841或電郵至contact_mcl@intercontinental.com.hk查詢。

不便之處，敬請原諒。

【Special Notice】

Due to potential large-scale public event on Oct 5, 2019, Movie Town, MCL Telford Cinema, Grand Windsor Cinema and Star Cinema will be closed on Oct 5, 2019 for the safety of our customers and staff.

The ticket holder of Oct 5, 2019 can go to the same cinema with the movie tickets or booking number within 7 days of the ticket date to redeem a complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection and can be used to watch the same version of movie at any MCL Cinema.

This arrangement is not applicable to bulk purchase, group ticket or special programs. Tickets sold are non-refundable.

If you have any questions, please contact our Customer Service Hotline 2418 8841 (Mon – Fri: 9am-12:30pm & 1:30pm-6pm, except public holidays) or email to contact_mcl@intercontinental.com.hk.

Sorry for any inconvenience caused.

嘉禾 得v walk 收皮

StagE 同 the sky都冇開

UA facebook呢兩日頻頻出現殘體字

原來攀登者係支那電影, 張poster一望就諗起流浪地球, 同一style

屌你mcl無晒夜場我睇乜鳩

已被国家接手

前幾日ua app買完，到現場先知唔開，
依加要14日分店攞代用卷，又要1個月落分店買飛，
仲要用app買個手續費唔退返

係咪可以消委會告佢

投訴佢啦

冇咩戲院上雙子任務60fps版本
連3d都唔多

上次李安個套睇咗3D 60fps覺得好正 勁高清今次點都要搵戲院睇下3D+
見外國咁多負評 我諗真係得返睇畫面

場次好似唔多

我見到K11 原本有出場次imax 3D
突然抽起左

連最大賣點都要自閹
都唔知想點

而家出番來
不過睇唔睇到又係一件事
呢排成日關商場

百老匯優先場全部3D
到正式上全部得番2D

可能見優先場買得唔好
咪轉2d
不過個幾日好多間無開

iMax 3D 60fps 無理由唔係4k掛...
真係用盡晒個戲院D設備

數碼港好似有high frame rate + 4K，不過數知2d定3d

乜野嚟

各大院線都有

[member]我仲有27000分都未用曬，買卷課金比UA? 不了［/member]

屌真心on9
要白白開間院比佢, 又冇人睇

有啲人知imax laser 係第一代定第二代？

有錢收就得

點解唔加埋信用卡優惠落去
例如匯豐VS 一至五 英蝗買一送一

現金券可唔可以用會員價買飛？

舊年可以
今年未買 要睇下D terms

無時間update

K11 imax laser 有冇人知有冇眼鏡夾片？

又係突然之間星期四加多套中國機長

App War 幾輕鬆

下個月bc sunday主題係咪joaquin phoenix
四套都有佢份

後半段條婆馬愛情線cut左佢會好好多

哈哈 我又覺得還好的

係無出貓特攻隊咁好的 但overall節奏 算快

睇左 不過套戲原來咁舊

台灣上年11月已經上左

唔明點解香港咁遲

要上既話應該安樂果啲一早買左
即刻呢套野應該本身香港無諗住入
呢套係pineapple發行
係最近先引入呢套戲？

似乎菠蘿執舊野

咁台灣本身對泰片接受能力強好多
又有班人追開泰劇
安樂係出貓打開左泰影市場之後先叫開始包起哂gdh發行堆泰片

呢套正正唔係GDH

泛亞做完 嚇鬼阿嫂之後無以為繼

泰國既影視攻陷晒周邊國家同中台
淨係香港打極打唔入

有冇人知Cinema Ctiyinema Ctiy點先做到至尊會員
官網唔見有講

有冇人知Cinema Ctiy點先做到至尊會員
官網唔見有講

續夠3年會 自動升

Emperor Cinemas 英皇戲院
【直擊報導 - Oct 18 iSQUARE篇】

距離尖沙咀iSQUARE嘅英皇戲院開幕仲有2個月😚
新戲院焦點之一就係IMAX with Laser‼
我哋密鑼緊鼓籌備緊宣傳活動
(IMAX嘅精彩活動當然唔少得啦🤗)
約定你，今年12月嚟iSQUARE嘅英皇戲院~
體驗IMAX with Laser版本有幾正啦😍

同k11比，K11好d？

iSquare D位好窄

喺UA MegaBox 睇完戲，
想用返戲院個洗手間，
職員叫我出返商場……
諗唔透……

驚你匿埋廁所唔知做乜

Btw 黑魔后2 我有點唔知睇左咩的感覺

有冇巴絲去過北角Super3?
有冇評語舒唔舒服?

要去問佢拎？

你出左戲院點入返去...

當時我重喺戲院範圍內嘅走廊
洗手間喺遠離出口嘅另一個方向

Isee

2019 新片上映時間 更新至 23.10.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

10月24日
犯罪現場
全職高手之巔峰榮耀
Paradise Hills (天堂山莊)
Zombieland: Double Tap (喪屍樂園：連環屍殺)
*特別放映 The Tower (巴不得回家)

10月31日
命運之瞳
親愛的備忘
只有貓咪知道
The Addams Family (愛登士家庭)
QT8: The First Eight (昆頓塔倫天奴：鬼才的血與夢)
Terminator: Dark Fate (未來戰士：黑暗命運)

11月7日
伊索遊戲
催眠．裁決
銀河補習班
陪你很久很久
82年生的金智英
人間失格：太宰治和他的女人
劇場版 為美好的世界獻上祝福！紅傳說
Hello World
Doctor Sleep (安眠醫生)

11月14日
失蹤
獅子山上
Midway (決戰中途島)
Ford v Ferrari (極速傳奇：福特決戰法拉利)
Charlie’s Angels (神探俏嬌娃)

11月21日
喪青獻世樂團
21 Bridges (曼克頓封暴)

11月23日
Frozen 2 (魔雪奇緣2)

11月28日
Knives Out (神探白朗：福比利大宅謀殺案)
The Good Liar (騙局謊情)
The Wolf's Call (潛航核戰)
Official Secrets (官謊真相)
Love at Second Sight (翻撻法蘭妻)

聲稱11月
Motherless Brooklyn (無母之城)

12月5日
返校
生前約死後
Hustlers (豔舞大盜)
Last Christmas (舊年聖誕好戀嚟)

12月6日
The Aeronauts (熱氣球飛行家)

12月12日
Jumanji: The Next Level (逃出魔幻紀：霸氣升呢)

12月19日
CATS
Star Wars: The Rise of Skywalker (星球大戰：天行者崛起)

12月26日
超級無敵羊咩咩大電影之天外飛咩

聲稱12月
真．三國無雙
Little Women (小婦人)

Zombieland: Double Tap (喪屍樂園：連環屍殺)
好唔好睇

最好睇翻第一集先

幾好笑

大片嚟講犯罪現場算係今年最好同最本土
全香港演員全港景 完全冇大陸味
唔介意有警察角色可以一睇

真心覺得拍得一般

港產商業片來講算係咁
去唔返之前杜sir 許鞍華果啲咁光輝㗎喇

midsommar香港係咪唔會上

睇左馮志強3套
我覺得佢都係適合做編劇多過導演

大樂師ok喎

目前有3間戲院正密鑼緊鼓裝修，希望可以趕及聖誕節電影黃金檔期開幕。加上有《星戰9》片加持，自然可以搭上順風車。3間戲院分別是，曾被九龍灣淘大商場以貴租迫遷的影藝戲院，1年後將在九龍城廣場頂層重開，現正加緊趕工裝修。另外2間預計聖檔開張的戲院，由英皇電影公司投得，分別位於在尖沙嘴iSQUARE（前身是UA戲院）及荃灣荃新天地（前身由嘉禾經營的戲院）。3間戲院日後營業，將提供近千個座位，配合政府早前推廣的每區一戲院的政策。

呢三區本身都有戲院啦...

如果用十八區黎計應該係得大埔未有

下？ 一首歌loop 幾十次都ok?

馮志強次次都係度左個好題目但出黎效果好大落差
大樂師果種音樂治療太兒戲
今次犯罪現場用鸚鵡係唯一目擊證人開頭
去到後段解迷又好草草收場

大片第一個禮拜Mcl會員都冇埋折 咁做會員黎把撚

犯罪現場真係雷聲大雨點小
如果唔煲大隻鸚鵡咁重要會好啲
至於大樂師
我個人嚟講好鍾意
最buy顏卓靈嗰句見山不是山，見水不是水

未來戰士頭一個禮拜會員冇折
黑魔后2重要頭兩個添
係咪痴撚左

呢一年基本上大片間間都冇折
真係做嚟把撚

5月john wick都重有

上面2套都係迪迪尼
john wick係洲立又點同

未來戰士派膠蒙

terminator is fox

成日記錯係fox
早排入左ua果堆hsbc cash coupon可以用下

屌
Paramount Pictures (North America)[2]
Tencent Pictures (China)[2]
20th Century Fox (International)

上網同人收換票證好過啦

johnwick 有折真係好抵睇

屌
上星期睇黑魔后, 佢話冇折我都呆左2秒

平均幾錢張

我發覺英皇毎次報金像獎的優先場都係唔會比人買飛，直接full house
e.g. 非分熟女, 雛妓, 墜落花

有自己院真係唔同d

45

換到幾錢既戲飛先
100 樓下？

可以換到times
K11
PE

UA ?

可以

通常只得ifc
AMC 同埋iMax，atoms ，3d 等唔得

未來戰士 有冇需要睇imax

點換

可以點換？
咪去票房換

有冇人去過K11睇戲? D戲院點

早場30蚊好吸引 星期日可能會去睇

平日先有30蚊

座位算闊落

不過冷氣幾凍

同埋唔好坐走廊位

樓梯d 燈勁光

香港近月來的社會運動，令社會氣氛受到影響。而部份戲院因需要配合商場而突然停業，亦影響其成績，繼八月與九月出現巨額跌幅後，十月似乎有點喘定。

據了解，十月份整體戲院推算收入約為1.20億，雖然較去年十月同期約1.37億仍下跌八分之一，但是比起上月跌至只有九千多萬，則大幅上升三成，當中主要受惠於十月一日假期的大片，而華納發行的《小丑》一片就佔了收入接近五成。

Joker救全家
十一月靠frozen

Joker月頭上就救到全個月
Frozen月尾先上，未必救到好多

今個星期好多戲想睇
安眠醫生
人間失格
伊索遊戲
Hello world
82年

11月多戲 個個避se

請問sw 係？

star war

我仲買左飛睇hkaff
呢幾個weekend 好忙

《82年生的金智英》全線UA 都無得上
明明之前先喺 K11 Art House 見過呢套嘅電子 poster
留名睇遲啲安樂唔再供片俾 UA

UA 不嬲唔多上安樂d 戲

有冇ua art house 會員詳細
唔係想入會, 純粹想了解下

K11 會員買飛都無折
睇夠16套送一套
有imax 優惠券
其他無乜特別

佢到而家都未放資料上網

得文字版

福特決戰法拉利

巴打睇咗 ?

Yup

k11 咁多院都冇用 片源都唔多 Frozen 連預售都冇

好唔好睇

我覺得ok既

82年生的金智英
有冇巴打睇咗, 好唔好睇?

我覺得雖然後段都係韓式套路
但整體幾生活化

有無人知北角新戲院幾時開

幾好

其實佢d 選片咪同一般戲院無分別
得閒咪上下幾套博物館/名人紀錄片